<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<listings>
  <listing>
    <id>MRV-sresidencialamaranto-0</id>
    <titulo>Residencial Amaranto</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Aracatuba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/aracatuba/apartamentos-residencial-amaranto</url>
    <descricao>Residencial Amaranto. A oportunidade de transformar a qualidade de vida da sua família, está aqui com a MRV. Os apartamentos em Araçatuba foram projetados para oferecer tudo o que você sempre sonhou em um só lugar. Apartamentos de 2 dormitórios na Região do bairro TV, em condomínio fechado, todos com vaga de garagem. Segurança, tranquilidade, conforto e área de lazer para a diversão da sua família em qualquer momento. Esse é o momento de comprar seu novo apê, seja para morar ou investir a MRV tem a opção certa para você. Conheça as condições especiais e facilidades do programa Minha Casa Minha Vida e faça uma simulação.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4112/RESIDENCIALAMARANTO_PPCFACHADAPORTARIANOTURNA_20-08-2020.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4112/RESIDENCIALAMARANTO_PHAPTO201BL10__09-12-2020.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4112/RESIDENCIALAMARANTO_PHAPTO101BL10_24-08-2020.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4112/RESIDENCIALAMARANTO_PHAPTO102BL10_24-08-2020.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4112/RESIDENCIAL-AMARANTO_IMPLANTA%C3%87O_07-12-2020.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4112/20201119090927_AR004819F_MRV_FOTOAEREA_RESIDENCIALAMARANTO_300DPIs_CMYK.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osresidencialatlanta-1</id>
    <titulo>Residencial Atlanta</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Aracatuba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Petit Trianon</bairro>
    <endereco>Avenida Ernesto Foizer, Ch.S Versalhes (Região do Petit Trianon - Araçatuba/SP) (Região do Petit Trianon - Araçatuba/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/aracatuba/apartamentos-residencial-atlanta</url>
    <descricao>O Residencial Atlanta nasce como uma nova definição de moradia que ultrapassa as fronteiras do lugar comum e traz para a região do Petit-Trianon um verdadeiro tributo à inovação, diversidade e a uma nova vida com muito mais bem-estar e comodidade. Venha viver sua nova vida em apês 2 dormitórios com opção de área privativa, uma vaga de garagem por apartamento e lazer completo. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4564/ATLANTA_GUARITA_RFA1A1_20240223a98d9f37-1b26-4cf9-b63a-6079679a4650.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4564/ATLANTA_PH-101_RF_202401258d22a471-1f85-4f1f-8149-d8df8f4523b1.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4564/ATLANTA_PH-201_RF_202401244b4c3c93-f558-4e06-b816-d43df852a7b6.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4564/ATLANTA_IMPLANTACAO-RFA1_20240201967d0936-147c-4374-a9b7-7ef0b31d2151.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-entosresidencialares-2</id>
    <titulo>Residencial Ares</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Araraquara</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Vila Xavier</bairro>
    <endereco>Avenida Mário Zampieri, 1616 (Região da Vila Xavier - Araraquara/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/araraquara/apartamentos-residencial-ares</url>
    <descricao>Residencial Ares, a oportunidade de mudar o seu mundo chegou aqui na MRV. Os apartamentos em Araraquara foram planejados para facilitar a vida da sua família com localização privilegiada e as melhores condições do mercado. Apartamentos com 2 dormitórios na Região da Vila Xavier em condomínio fechado, com garagem e opção de varanda. A tranquilidade, conforto, segurança e área de lazer que você sempre sonhou está aqui.  Personalize seu apartamento! Ao se tornar um cliente MRV, você pode adquirir serviços como Kit Acabamentos e a nossa plataforma Mundo da Casa, o marketplace da MRV. Para saber mais sobre, acesse nosso WhatsApp e conheça todas as possibilidades de como transformar o seu novo mundo! Esse é o momento de comprar seu novo apê, seja para morar ou investir a MRV tem a opção certa para você. Conheça as condições especiais e facilidades do programa Minha casa, minha vida e faça uma simulação.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Varanda,Playground,Pomar</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4313/ARES_PPC_VARANDA_DIURNA.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4313/ARES_PH_APTO_104_BL_03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4313/ARES_PH_APTO_101_BL_06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4313/ARES_PH_APTO_202_BL_09.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4313/ARES_PH_APTO_203_BL_14.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4313/ARES_PH_IMPLANTA%C3%87O.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4313/20220105080232_AQ002420I_MARCACAO_FOTO_AEREA_RES.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ntosresidencialarita-3</id>
    <titulo>Residencial Arita</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Araras</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Abolição</bairro>
    <endereco>Rua Victório Arthur Corrocher, 100 (Região do Jardim Abolição - Araras/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/araras/apartamentos-residencial-arita</url>
    <descricao>O seu novo começo está aqui, no Residencial Aritá, em Araras. Um lugar onde conforto, praticidade e qualidade de vida se encontram para transformar o seu dia a dia em momentos inesquecíveis.   Localizado na região do Jardim Abolição, o Aritá está cercado por uma infraestrutura comercial completa, com fácil acesso a tudo que você e sua família precisam: mercados, escolas, serviços e mobilidade para toda a cidade.   Os apartamentos de 2 quartos, em condomínio fechado, foram pensados para oferecer mais tranquilidade, segurança e conforto. Todos contam com vaga de garagem, acabamento moderno com piso laminado na sala e quartos, e itens de tecnologia e sustentabilidade como energia solar nas áreas comuns e bicicletas compartilhadas.   A área de lazer também surpreende: espaço gourmet para seus encontros especiais, pet place para seu melhor amigo, playground para a diversão das crianças e salão de festas para comemorar conquistas com quem você ama.   Residencial Aritá é mais que um lar. É o novo jeito MRV de viver: inteligente, moderno e feito para você.</descricao>
    <features>Pet Place,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Energia Solar</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/3868/RESIDENCIALALARITA_FESTAS_V02.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/3868/RESIDENCIALARITA_PH_APTO101BLOCO05_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/3868/RESIDENCIALARITA_PH_APTO202BLOCO05_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/3868/RESIDENCIALARITA_PH_IMPLANTACAO_V02.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/3868/20201119091058_MN007820_Foto-A%C3%A9rea_Arit%C3%A1-Residencial-.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>45.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osbenissaresidencial-4</id>
    <titulo>Benissa Residencial</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Bauru</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Alto Paraíso</bairro>
    <endereco>Rua Henrique Bianconcini, nâ 215 (Região do Alto Paraíso - Bauru/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/bauru/apartamentos-benissa-residencial</url>
    <descricao>Um condomínio fechado que oferece toda estrutura e segurança que você procura. No Benissa Residencial você encontrará apartamentos de 2 dormitórios com opção de varanda ou com opção de área privativa para as unidades do térreo. Além disso, o condomínio também vai oferecer aos seus moradores ampla área de lazer para toda família com: espaço com playground, pet place, bicicletário para quem usa como meio de transporte e poder guardar sua bike e completando os espaços de convivência, uma churrasqueira para receber amigos ou realizar almoços em família. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com subsídio de até R$55 mil do programa Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Varanda,Playground,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4651/PPC_GUARITA_ENTARDECER_BENISSA_RESIDENCIAL_2024-09-1925ce2f32-0c33-41cc-b3ec-896c37efa778.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4651/PH_BLOCO01_APTO03_BENISSARESIDENCIAL_2024-09-19d0dc527a-0d49-454a-a6a4-c460bc13fe48.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4651/PHBLOCO04_APTO402_BENISSARES596cbcab-6190-4bc5-97c8-c75d0aa760f2.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4651/PH_IMPL_BENISSA_RESIDENCIAL_19-09-20249a68f1b7-46f3-42ba-b2c3-98f3c0548f8b.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-cialmirantedasbrisas-5</id>
    <titulo>Mirantes Do Sul   Residencial Mirante Das Brisas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Bauru</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Zona Sul</bairro>
    <endereco>Avenida José Vicente Aiello, s/n (Zona Sul - Bauru/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/bauru/apartamentos-mirantes-do-sul---residencial-mirante-das-brisas</url>
    <descricao>Prepare-se para viver um novo estilo de vida com mais conforto, lazer e praticidade. O Residencial Mirante das Brisas, mais novo lançamento da MRV no complexo Mirantes do Sul, chegou para transformar seus dias em experiências únicas.   Localizado no Parque das Nações, um dos bairros mais valorizados de Bauru, você estará a poucos minutos da Av. Getúlio Vargas, com fácil acesso a shoppings, restaurantes, escolas, farmácias e uma ampla oferta de serviços e comércio. A região ainda conta com áreas verdes e parques, ideal para quem busca bem-estar e contato com a natureza, sem abrir mão da mobilidade urbana.   Aqui, você encontra apartamentos modernos de 2 quartos com ambientes integrados, vaga de garagem e opção de varanda com churrasqueira. Tudo pensado para o seu conforto e praticidade.   No condomínio fechado, o lazer é completo: piscinas adulto e infantil, quadra de beach tennis, espaço gourmet, salão de festas, pet place, horta, playground, espaço piquenique e muito mais. Além disso, o empreendimento conta com car wash, área de convivência e bicicletário, reforçando a praticidade e sustentabilidade que você merece.   O Mirante das Brisas é mais que um empreendimento. É o lugar ideal para você e sua família viverem com segurança, qualidade e tranquilidade. Seu novo apê com lazer de clube, localização privilegiada e o jeito MRV de viver. Você merece esse novo capítulo.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Horta,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4723/PPC_MIRANTEDASBRISAS_PISCINA_RF_2025-03-204e202a46-2c6c-4ef8-93ca-0c8907ab6f59.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4723/PH_MIRANTEDASBRISAS_TERREO05_RF_2025-03-11be88e1ef-99e2-40d1-b864-d86a2a412e0b.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4723/PH_MIRANTEDASBRISAS_TIPO02_RF_2025-03-11d7b764ff-4c7c-48c7-aa43-19753c089808.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4723/PH-IMP_MIRANTEDASBRISAS_RF__2025-03-117b29c83b-fb63-490c-a90e-cc2d563fb12d.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>057.5</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-dencialmirantedovale-6</id>
    <titulo>Mirantes Do Sul   Residencial Mirante Do Vale</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Bauru</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Zona Sul</bairro>
    <endereco>Rua 2, s/n - Lote 1, quadra C (Zona Sul - Bauru/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/bauru/apartamentos-mirantes-do-sul---residencial-mirante-do-vale</url>
    <descricao>O Mirante do Vale, integrante do complexo Mirantes do Sul, é muito mais do que um lugar para morar: é um convite para viver com mais qualidade, tranquilidade e bem-estar. Localizado ao lado do condomínio residencial Vila Lobos e do Bauru Tênis Clube, você estará cercado por uma infraestrutura completa, com farmácias, escolas, padarias, bancos, comércio e serviços que facilitam sua rotina todos os dias.   Aqui você encontra apartamentos de 2 quartos com opção de varanda e área privativa, ideais para quem gosta de aproveitar a vista ou um espaço extra ao ar livre.   E o lazer é completo: piscinas adulto e infantil, quadra gramada, playground, salão de festas, gazebo e pet place para curtir com seu melhor amigo. Tudo isso dentro do condomínio fechado, que ainda conta com bicicletário e pomar, que trazem ainda mais praticidade e contato com a natureza ao seu dia a dia.   Seja bem-vindo a uma nova fase da sua vida. Mirante do Vale: sua conquista com a qualidade MRV, do jeito que você merece viver.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Bicicletário,Pomar,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4650/PPC_MIRANTE_DO_VALE_PISCINA_RF_2024-09-18804eaf65-4612-4480-a1de-97c936e8245d.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4650/PH_MIRANTEDOVALE_003_RF_2024-09-20072001f1-7f16-4efc-8b87-b4ad932aaa0a.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4650/PH_MIRANTEDOVALE_202_RF_2024-09-208f876d22-9ccf-48bb-a32c-9e1f5880510c.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sresidencialbelgrano-7</id>
    <titulo>Residencial Belgrano</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Bauru</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Parque Água Comprida</bairro>
    <endereco>Rua Otacílio Garms, s/n (Região do Parque Água Comprida - Bauru/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/bauru/apartamentos-residencial-belgrano</url>
    <descricao>O Residencial Belgrano é o lugar ideal para quem busca viver com conforto, segurança e praticidade, em uma localização privilegiada no Jardim Marambá, perto de tudo que você precisa no dia a dia  comércio, serviços, escolas, transporte e muito mais.   Com apartamentos de 2 quartos e opção de suíte, o Belgrano oferece o conforto e a privacidade que você sempre quis. Além disso, todas as unidades contam com varanda, exceto no térreo: todas com área privativa.   Aqui, o diferencial também está no lazer completo: piscinas adulto e infantil, pet place, churrasqueira, garrafão de basquete, playground e muito mais, criando um ambiente acolhedor, seguro e repleto de possibilidades para curtir com a família e amigos.   E para deixar tudo ainda melhor, o Residencial Belgrano conta dois elevadores na torre e bicicletário para facilitar a sua rotina saudável. Tudo isso em um condomínio fechado, com segurança para você viver com total tranquilidade.   Residencial Belgrano: um novo capítulo da sua vida começa aqui. Viva com mais conforto, lazer e qualidade. Viva como você merece.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Varanda,Playground,Bicicletário,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4429/RESIDENCIAL_BELGRANO_PPC_VARANDA.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4429/RESIDENCIAL_BELGRANO_PH_APTO_101.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4429/RESIDENCIAL_BELGRANO_PH_APTO_105.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4429/RESIDENCIAL_BELGRANO_PH_APTO_201.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4429/RESIDENCIAL_BELGRANO_PH_APTO_203.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4429/RESIDENCIAL_BELGRANO_PH_IMPLANTA%C3%87O.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4429/BU002120M_FOTOAREAMARCACAO_RESIDENCIALBELGRANO_V2(1).webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>48.18</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-entosbaraodebarcelos-8</id>
    <titulo>Barao De Barcelos</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Botucatu</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Parque Imperial</bairro>
    <endereco>Rua Nicola Zaponi, nº 1447 (Parque Imperial - Botucatu/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/botucatu/apartamentos-barao-de-barcelos</url>
    <descricao>O lar perfeito existe e se chama Residencial Barão de Barcelos! Ideal para você que deseja morar bem e com fácil acesso a tudo que a cidade oferece. Realize o melhor e maior investimento de sua vida e tenha todo conforto e segurança que só um condomínio fechado pode oferecer. Apartamentos de 2 dormitórios e opção de área privativa. Além disso, disfrute de uma ampla área de lazer, equipada para oferecer a melhor experiência para sua família com piscinas adulto e infantil, playground, pet place, espaço churrasqueira e uma área verde para fazer auqele piquenique. Saia do aluguel e venha morar na melhor região de Botucatu com condições de financiamento imperdíveis!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Playground</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4806/BARODEBARCELOS_PLANTAHUMANIZADA_TORRE1_APTO201_2025.08.252781b84c-7280-49f5-908c-d2736ee04e2d.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4806/BARODEBARCELOS_PLANTAHUMANIZADA_TORRE1_APTO001_2025.08.2528cbfc9e-51fc-4ccd-873e-c62b0c43dba9.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4806/BARODEBARCELOS_PLANTAHUMANIZADA_TORRE9_APTO101_2025.08.25e2466928-bdfc-45f1-ae1f-8f22091c8166.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialbellasuecia-9</id>
    <titulo>Residencial Bella Suecia</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Botucatu</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Cristina</bairro>
    <endereco>Vicinal Alcides Soares BTC - 10 - Lote A1 (Região do Jardim Cristina - Botucatu/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/botucatu/apartamentos-residencial-bella-suecia</url>
    <descricao>O Residencial Bella Suécia é o mis novo lançamento da MRV em Botucatu, na valorizada região do Jardim Cristina, com tudo o que você e sua família precisam para viver bem: localização estratégica, conforto e um lazer pensado para todos.   São apartamentos de 2 quartos em condomínio fechado, todos com vaga de garagem e projeto inteligente para aproveitar cada metro quadrado com funcionalidade. Ideal para quem busca o seu primeiro imóvel ou deseja mais praticidade no dia a dia.   Aqui, a diversão e o bem-estar também fazem parte da rotina: a área de lazer conta com playground, churrasqueira e pet place, além de um bicicletário que oferece praticidade para quem gosta de pedalar.   E o melhor: tudo isso com condições facilitadas e preços acessíveis, em uma localização que permite fácil acesso a supermercados, escolas, farmácias e outros serviços essenciais.   Bella Suécia: conforto, segurança e lazer para sua nova vida começar do jeito certo. Realize seu sonho com a confiança da MRV.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Bicicletário,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4534/BELLASUCIA_PPCSALA-COZINHA_14-12-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4534/BELLASUCIA_PHISOMETRICAAPTO201_18-12-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4534/BELLASUCIA_PHISOMETRICAAPTO101_14-12-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4534/BELLA-SUCIA_PH-IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_18-12-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4534/593.10_bella_suecia_foto_aerea(2).webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>269.8</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tamentoscitygalleria-10</id>
    <titulo>City Galleria</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Galleria</bairro>
    <endereco>Rua Carlos Luiz Barroso Ehrenberg, nâ 181 (Região do Galleria - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-city-galleria</url>
    <descricao>Morar no City Galleria é viver onde a cidade respira leveza e elegância. Aqui, cada detalhe revela um jeito diferente de viver com toda segurança e conforto que só um condomínio fechado pode oferecer. Viva a experiência de morar em um apartamenbto de 2 dormitórios com varanda, com plantas diferenciadas que vão até até 53,59m². E não para por aí, o lazer completo é outro diferencial importante para sua escolha: piscinas para curtir e relaxar, ou se preferir, pode aproveitar para se exercitar na quadra de areia do condomínio. Tudo isso em um espaço em que praticidade e qualidade de vida se encontram.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Piscina,Varanda,Espaço Gourmet,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4734/CITYGALLERIA03_GUARITA_04_20254541b277-6f61-49e3-8789-bc297e2004a4.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4734/CITY-GALLERIA-APARTAMENTO-004-TRREO33dffd26-df04-4fc4-a12a-ac3771501872.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4734/CITY-GALLERIA-APARTAMENTO-008-TRREO-(1)22acf478-0e77-48d9-a2cc-c97c207bc78f.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4734/CITY-GALLERIA-APARTAMENTO-1003-TIPO4389322b-f994-4257-aa75-2229380f560d.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4734/CITYGALLERIA-APARTAMENTO1007b4f98fbf-ffa9-4f30-93e4-675f001f3918.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4734/CITY-GALLERIA-IMPLANTA%C3%87Oeebc35ee-af92-4d02-b023-8f83af79c26c.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4734/1033-13_city_galleria_imagem_aerea_1920x1080px-MacBookProdeacc.local.machine7295c7f5-885b-438f-8a5e-25830b7eb676.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>53.59</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-rtamentoscolinadosol-11</id>
    <titulo>Colina Do Sol</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região de Campo Grande</bairro>
    <endereco>Rua 48, 235 (Região de Campo Grande - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-colina-do-sol</url>
    <descricao>Se sair do aluguel parecia um sonho distante para você, prepare-se! O Colina do Sol chegou para mudar essa história e iluminar a sua vida. Com ele, você finalmente vai ter a oportunidade de viver do jeito que merece em Campinas. Num apê todinho seu, com o conforto de dois elevadores, com área de lazer para a família se divertir e com a segurança de um condomínio fechado. Esse é o momento de comprar seu novo apê, seja para morar ou investir a MRV tem a opção certa para você. Conheça as condições especiais e facilidades do programa Minha casa minha vida e faça uma simulação.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4391/MRV_COLINA_DO_SOL_PPC_TORRE_FINAL_2024-10-25c853cbc1-e5c3-43ba-a52d-d5dfdaba6c27.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4391/MRV_COLINADOSOL_PH_TERREO104_FINAL_2024-10-25f44cf75f-3646-4300-8343-27d7f56d0d7f.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4391/MRV_COLINADOSOL_PH_TERREO108_FINAL_2024-10-25b924996b-676b-44de-b336-c15bafc666d1.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4391/MRV_COLINADOSOL_PH_TIPO506_FINAL_2024-10-251734a509-a44a-40e9-99d2-dddf450f39fd.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4391/MRV_COLINADOSOL_PH_IMPLANTA%C3%87O_FINAL_2024-10-256472663d-57d3-4284-8ac0-bf93b30e8ed6.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4391/MRV_COLINA_DO_SOL_INSER%C3%87O_3D_FI239c58f7-dd15-4ee4-bbda-decda72e6999.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>36.87</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-rtamentoscoresdailha-12</id>
    <titulo>Cores Da Ilha</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Loteamento Parque das Cores&amp;nbsp;</bairro>
    <endereco>Avenida 2, nâ 95 (Loteamento Parque das Cores&amp;nbsp; - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-cores-da-ilha</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Cores Da Ilha.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/Cores%20da%20ilha/MRV_CORES%20DA%20ILHA_PPC_GUARITA_FINAL_2025.07.31.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/Cores%20da%20ilha/MRV_CORES%20DA%20ILHA_PH_TERREO%20001_FINAL_2025.07.31.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4783/1119-10_css_dunlop_cores_da_ilha_imagem_aerea_V21b4e7f330-2bdf-4048-a780-ad7f6126b73d.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>40.62</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-mentoscoresdomirante-13</id>
    <titulo>Cores Do Mirante</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Residencial Parque das Cores</bairro>
    <endereco>Avenida Um, nâ 129 (Residencial Parque das Cores - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-cores-do-mirante</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Cores Do Mirante.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://www.mrv.com.br/content/dam/mrv/placeholders/placeholder-imovel.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-amentoscoresdopoente-14</id>
    <titulo>Cores Do Poente</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região de Campo Grande</bairro>
    <endereco>Av. Um, 217 (Região de Campo Grande - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-cores-do-poente</url>
    <descricao>O seu novo começo começa aqui, com o que há de mais moderno em moradia urbana! O Cores do Poente é mais que um condomínio: é um verdadeiro passo rumo ao futuro. Localizado na Cidade Sete Sóis Dunlop, o bairro planejado da MRV em Campinas, ele fica próximo a supermercados, comércio, serviços e a menos de 30 minutos do aeroporto. Uma combinação perfeita entre mobilidade, conforto e qualidade de vida.   Inspirado no conceito de cidades inteligentes, o Cores do Poente foi projetado para ser mais verde, mais acessível e mais conectado ao seu dia a dia. Os apartamentos têm 2 dormitórios com opção de área privativa para você aproveitar ainda mais o seu espaço. Com vaga de garagem e ambientes integrados, é o lar ideal para quem está em busca de praticidade e bem-estar.   E para completar, o lazer traz tudo o que você precisa para viver bons momentos: churrasqueira, playground, pet place e bicicletário, em ambientes pensados para reunir amigos e criar memórias inesquecíveis.   Cores do Poente: seu novo apê inteligente, sustentável e acessível está esperando por você. Comece sua nova fase com o melhor da MRV.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4538/MRV_CORES-DO-POENTE_GUARITA-ENTARDECER_FINAL.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4538/MRV_CORES-DO-POENTE_PH_APTO-03_DIAGRAMADO.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4538/MRV_CORES-DO-POENTE_PH_APTO-202_DIAGRAMADO.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4538/MRV_CORES-DO-POENTE_IMPLANTA%C3%87O_DIAGRAMADA.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4538/RESIDENCIAL-CORES-DO-POENTE-FOTO-AEREA.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>40.82</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-uggoparqueindustrial-15</id>
    <titulo>Luggo Parque Industrial</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Parque Industrial</bairro>
    <endereco>Rua João Batista Alves de Sousa, 735 (Parque Industrial - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-luggo-parque-industrial</url>
    <descricao>É tempo de morar vivendo! Alugue apartamentos de 2 dormitórios no bairro Parque Industrial, em Campinas/SP. A Luggo é para você que quer aluguel sem burocracia, sem fiador e um condomínio repleto de facilidades e serviços on demand (lavanderia, carro compartilhado, loja de conveniência, coworking, serviço de diarista e muito mais!). Agende uma visita e veja de perto todas as vantagens de #ViverLuggo. Os apartamentos do Luggo Parque Industrial possuem armários nos ambientes e tem opções de unidades 100% mobiliadas, para quem busca mais comodidade. O condomínio conta com academia completa, piscina aquecida, salão de festas, Espaço Gourmet, Chopeira Luggo Beer, playground, espaço kids, smartlocker para receber encomendas, bicicletário e muito mais. Encante-se durante a visita! Agende pelo WhatsApp. Além dos espaços de lazer e serviços oferecidos no condomínio, uma surpresa a parte é a Comunidade de Luggers. Por aqui temos Luggers de todas as idades, profissões e interesses que, junto com nossa equipe de profissionais que trabalham presencialmente no condomínio, deixam o dia a dia bem mais leve e divertido.</descricao>
    <features>Piscina,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia,Bicicletário,Coworking</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4472/0005_Luggo_Drone_04.05.23.webp</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4472/LUGGO-FLORENCA_PE_T02-APTO02_2021_10_27.webp</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4472/LUGGO-FLORENCA_PE_T02-APTO07_2021_10_27.webp</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4472/LUGGO-FLORENCA_PE_T02-APTO04_2021_10_27.webp</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4472/LUGGO-FLORENCA_PE_T02-APTO01_2021_10_27.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tosresidencialcanoas-16</id>
    <titulo>Residencial Canoas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Morumbi</bairro>
    <endereco>Rua Antônio José Pereira 80 (Região do Jardim Morumbi - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-residencial-canoas</url>
    <descricao>Chegou a hora de viver com mais liberdade, conforto e praticidade em uma das regiões que mais crescem em Campinas: o Residencial Canoas é o seu novo lar na Região do Jardim Morumbi, com tudo o que você precisa ao seu redor.   Aqui, você realiza o sonho de ter seu próprio apê de 2 dormitórios com varanda para aproveitar o pôr do sol ou opção de área privativa para quem valoriza um espaço extra. Um condomínio moderno, com torre única com três elevadores e infraestrutura pensada para facilitar sua rotina e garantir a sua tranquilidade.   O lazer é completo e pronto para proporcionar bons momentos com quem você ama: piscinas adulto e infantil, playground, pet place, bicicletário e uma área gourmet perfeita para confraternizações. Tudo isso com a segurança de um condomínio fechado.   O Residencial Canoas é mais que um imóvel, é o ponto de partida para dias melhores, com tudo que você sempre quis por perto.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Playground,Bicicletário,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4621/MRV_CANOAS_PPC_GUARITA_FINAL_2024.07.1852171823-5c8a-4a46-bac4-edb4eaddf21a.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4621/MRV_CANOAS_PH_TIPOF207_FINAL_2024.07.181c52c263-e213-40ad-a3e9-6563b03a3261.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4621/MRV_CANOAS_PH_TIPOF205_FINAL_2024.07.18777f2554-788a-4005-a4b6-bb5a84d830af.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4621/MRV_CANOAS_PH_TERREOF04_FINAL_2024.07.18bd3e7187-aa03-4a95-9f61-00445ef99cc2.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4621/MRV_CANOAS_PH_TERREOF02_FINAL_2024.07.188b2fc111-6f5c-4ae4-a07b-ed75d9b7f2f7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4621/MRV_CANOAS_PH_IMPLANTA%C3%87O_FINAL_2024.07.187ceb31c8-1c13-4c93-aced-9ae8bcaf3949.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4621/797-3_res_canoas_ima_aer_insercao_ALTA(1)_compressedf504a421-3917-4100-bbb7-bd7691bc7948.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>43.93</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialcantodamata-17</id>
    <titulo>Residencial Canto Da Mata</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Matão</bairro>
    <endereco>Rua Um, 435 (Região do Matão - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-residencial-canto-da-mata</url>
    <descricao>O Residencial Canto da Mata é o lugar ideal para quem busca conforto, praticidade e bem-estar. Localizado na Região do Matão, você estará perto de tudo que facilita o dia a dia: supermercados, escolas, farmácias, postos de gasolina e comércio em geral, além de acesso rápido às principais vias da cidade.   Aqui, você encontra apartamentos de 2 dormitórios, com ambientes integrados e projeto inteligente que valoriza cada metro quadrado. Um condomínio fechado que oferece a segurança que sua família merece, além de uma área de lazer completa para todos os momentos.   Relaxe nas piscinas adulto e infantil, comemore conquistas no salão de festas com copa, compartilhe receitas no espaço gourmet, deixe os pequenos se divertirem no playground, e aproveite o pet place com seu melhor amigo.   O Canto da Mata é mais do que um endereço: é o seu novo jeito de viver bem em Campinas.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4484/MRV_CANTODAMATA-PISCINA_IMPRESSAO_150DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4484/CANTODAMATA_PHAPTO05TORRE01_IMPRESSO_12-07-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4484/CANTODAMATA_PHAPTO07TORRE01_IMPRESSO_12-07-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4484/CANTODAMATA_PHAPTO201TORRE01_IMPRESSO_150DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4484/CANTODAMATA_PHAPTO203TORRE01_IMPRESSO_150DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4484/CANTO-DA-MATA_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4484/MARCACAO_AEREA_CANTO_DA_MATA_V02(2).webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>36.86</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tamentosvemviverares-18</id>
    <titulo>Vem Viver Ares</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região de Campo Grande</bairro>
    <endereco>Rua Doutor Luiz Henrique Giovannetti, nº 200 (Região de Campo Grande - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/apartamentos-vem-viver-ares</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Vem Viver Ares.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://www.mrv.com.br/content/dam/mrv/placeholders/placeholder-imovel.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-idencialcasadeatenas-19</id>
    <titulo>Residencial Casa De Atenas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Catanduva</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Parque Glória</bairro>
    <endereco>Rua Uruguaiana, 2221 (Região do Parque Glória - Catanduva/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/catanduva/apartamentos-residencial-casa-de-atenas</url>
    <descricao>No Residencial Casa de Atenas, você encontra o equilíbrio perfeito entre praticidade, conforto e qualidade de vida. Localizado em uma das regiões mais valorizadas de Catanduva, o bairro Parque Glória coloca você a poucos minutos do centro e cercado por uma infraestrutura completa: supermercados, escolas, farmácias e tudo mais que facilita o dia a dia da sua família.   Com apartamentos de 2 quartos, opção de varanda, sala e cozinha integradas e piso laminado nos ambientes principais, o conforto começa dentro de casa.   E a experiência continua na área de lazer completa: viva momentos especiais no espaço gourmet, celebre com amigos no salão de festas, aproveite os dias de sol na piscina adulto e infantil e curta com seus filhos o playground. Além disso, o bicicletário e o pomar reforçam o compromisso com uma vida mais prática e saudável.   O Casa de Atenas é mais do que um empreendimento: é o cenário da sua nova vida. Com a segurança de um condomínio fechado e o lazer que transforma o cotidiano, este é o lugar certo para quem quer sair do aluguel e conquistar o seu espaço com dignidade e estilo.</descricao>
    <features>Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4333/CASA_DE_ATENAS_PPC_VARANDA_EXTERNA.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4333/CASA_DE_ATENAS_PH_APTO_101_BL_02.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4333/CASA_DE_ATENAS_PH_APTO_202_BL_02.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4333/CASA_DE_ATENAS_PH_APTO_102_BL_01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4333/CASA_DE_ATENAS_PH_IMPLANTA%C3%87O.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4333/RP000322G-Foto-INSERCAO-Casa-de-Atenas_V5.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>026.07</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-fiorenttinoresidence-20</id>
    <titulo>Fiorenttino Residence</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Franca</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Noêmia</bairro>
    <endereco>Rua Bahij Toufik Kanawati, 4.900 (Região do Jardim Noêmia - Franca/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/franca/apartamentos-fiorenttino-residence</url>
    <descricao>O Fiorenttino Residence é mais do que um lugar para morar, é o cenário ideal para escrever novas histórias com sua família. Localizado na desejada Região do Jardim Noêmia, em Franca, o empreendimento fica perto de tudo o que realmente importa: escolas, supermercados, serviços, comércio e acesso facilitado às principais vias da cidade.   Com apartamentos de 2 quartos, opção de suíte e varanda gourmet com churrasqueira, você vive com mais conforto, privacidade e espaço para aproveitar a vida da maneira que sempre sonhou. Os ambientes são bem distribuídos e planejados para oferecer praticidade no dia a dia e aconchego nos momentos de descanso. Tudo isso com vaga de garantida e a tranquilidade de morar em um condomínio fechado com segurança.   No Fiorenttino, a área de lazer completa é um verdadeiro refúgio: aproveite dias de sol nas piscinas adulto e infantil, crie memórias inesquecíveis com a família no playground, e compartilhe bons momentos com os amigos na churrasqueira ao ar livre.   Além disso, o empreendimento conta com  coleta seletiva, sistema de segurança moderno, portas especiais e piso laminado nos quartos (exceto térreo), reforçando o compromisso com qualidade, conforto e sustentabilidade.   O Fiorenttino Residence é o seu novo lar. Uma nova etapa da sua vida começa aqui, onde exclusividade, bem-estar e uma localização privilegiada se encontram em perfeita harmonia.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4298/FIORENTINNORESIDENCE_PPCVARANDA_16-02-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4298/FIORENTINNORESIDENCE_PHAPTO102TORRE01_IMPRESSO_16-02-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4298/FIORENTINNORESIDENCE_PHAPTO202TORRE01_IMPRESSO_16-02-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4298/FIORENTINNORESIDENCE_PHAPTO204TORRE01_IMPRESSO_16-02-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4298/FIORENTINNO-RESIDENCE_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_16-02-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4298/20211105032109_FC000321G_Foto-A%C3%A9rea_FIORENTTINO-RESIDENCE.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>50.77</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sterrazovillaaugusta-21</id>
    <titulo>Terrazo Villa Augusta</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Guarulhos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/guarulhos/apartamentos-terrazo-villa-augusta</url>
    <descricao>Descubra um novo patamar de conforto e sofisticação no Terrazo Villa Augusta, o primeiro Class da MRV em Guarulhos. Um projeto exclusivo, pensado para proporcionar uma experiência única de morar bem.   Localizado em uma das regiões mais valorizadas da cidade, com infraestrutura comercial completa e fácil acesso a diversas vias e serviços, o Terrazo Villa Augusta une conveniência e qualidade de vida no seu dia a dia. Tudo isso com apartamentos de 2 dormitórios com suíte, varanda e opção de área privativa, projetados para oferecer o máximo de conforto, privacidade e funcionalidade.   Aqui, você vive momentos inesquecíveis em uma área de lazer premium, com piscinas adulto e infantil, salão de jogos, salão de festas, espaço gourmet, academia coberta, playground, espaço kids, pet place e quadra esportiva.   Com design inteligente e áreas integradas, os apartamentos foram projetados para oferecer o máximo de conforto, privacidade e funcionalidade.   Terrazo Villa Augusta: um novo jeito de viver em Guarulhos. Mais espaço, mais lazer, mais comodidade  e tudo isso esperando por você.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILA-AUGUSTA_PE_PISCINA-DIURNA_2022_06_15.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO105-TORRE01_2021_10_11.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO107-TORRE01_2021_10_08.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO205_2021_10_08.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO207_2021_10_08.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO104-TORRE02_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO106-TORRE01_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO106-TORRE02_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO107-TORRE02_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO108-TORRE01_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO108-TORRE02_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO102-TORRE01_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO102-TORRE02_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_APTO104-TORRE01_2021_12_10.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_PH_IMPLANTACAO_FORMATO_2021_10_08.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4274/20220203021316_SP002521U_TERRAZO-VILLA-AUGUSTA_FOTO-AEREA_01_V4.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-entosmirantedacolina-22</id>
    <titulo>Mirante Da Colina</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Itaquaquecetuba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Mandi</bairro>
    <endereco>Estrada Sargento Accácio Gonçalves dos Reis, 496 (Região do Mandi - Itaquaquecetuba/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/itaquaquecetuba/apartamentos-mirante-da-colina</url>
    <descricao>Realize o sonho de morar em Itaquá no Mirante da Colina. Venha se encantar com nossos apartamentos de 2 dormitórios com opção de área privativa e vaga de garagem, uma área de lazer completa com playground, espaço kids, espaço gourmet, churrasqueira, salão de festas e pet place. É o lugar perfeito para começar uma nova fase, sair do aluguel e aproveitar a vida com mais tranquilidade e conforto no que é seu com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4654/MIRANTEDACOLINA_PPC_GUARITA_FI10cdad2a-e6cf-4bbf-9712-9a6855557b0d.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4654/MIRANTEDACOLINA_PH_BLOCO03APTO401_FINAL_2024.08.218af4e121-9799-4f82-bfcf-19f4cf5742a4.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4654/MIRANTEDACOLINA_PH_BLOCO03APe74fb29e-8837-421c-abe3-32f2e42206a9.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4654/MIRANTEDACOLINA_PH_BLOCO03AP(2)f4b1539c-aa23-4b59-89ed-f00e59ed76fe.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4654/MIRANTEDACOLINA_PH_IMPLANTACAOd181a821-301b-4404-823b-06d8312c56ea.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4654/815-18_mirante_da_colina_imagem_(1)c341c470-f8a8-4387-a07e-f2e638da10b3.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>093.25</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialilhademalta-23</id>
    <titulo>Residencial Ilha De Malta</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Itu</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Madre Paulina</bairro>
    <endereco>Rua Paulina Hannania Adas (Região do Madre Paulina - Itu/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/itu/apartamentos-residencial-ilha-de-malta</url>
    <descricao>A MRV está de volta a Itu com um empreendimento que vai renovar os seus planos de vida: o Residencial Ilha de Malta, um condomínio fechado na região do Madre Paulina, pensado para oferecer mais praticidade, segurança e qualidade de vida para você e sua família.   Aqui, você encontra apartamentos de 2 quartos com ambientes bem planejados, ideal para quem está em busca do primeiro imóvel e sair do aluguel com economia e estilo. Tudo isso com a segurança de um condomínio fechado.   A área de lazer é ideal para todas as idades: churrasqueira para os encontros especiais, playground para a diversão das crianças, quadra gramada para atividades ao ar livre e um pet place que garante diversão também para os seus animais de estimação, além de um bicicletário prático para quem adora se locomover de forma sustentável.   Com uma localização estratégica, o empreendimento está próximo a tudo que você precisa no dia a dia, como comércio, escolas e serviços essenciais.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Bicicletário,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4551/ILHA-DE-MALTA_SALA-E-COZINHA_FINAL_20240123.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4551/ILHA-DE-MALTA_APTO101_FINAL_20240123.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4551/ILHA-DE-MALTA_APTO204_FINAL_20240123.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4551/ILHADEMALTA_MASTERPLAN_FINAL_2a6bc811b-94b5-4a9c-be71-163226a17c5f.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4551/664-1_res_ilha_malta_foto-aerea_V1_ALTA.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>181.41</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tosreservadimedeiros-24</id>
    <titulo>Reserva Di Medeiros</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Jundiai</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Medeiros</bairro>
    <endereco>Avenida José Gothard, nâ 393 (Medeiros - Jundiaí/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/jundiai/apartamentos-reserva-di-medeiros</url>
    <descricao>Projetados para valorizar seu investimento, o Reserva Di Medeiros oferece ambientes bem distribuídos e acabamentos de qualidade, tudo isso com as melhores condições de financiamento do mercado. Com apartamentos de 2 quartos, ele conta com varanda e oferece o equilíbrio perfeito entre funcionalidade e conforto, proporcionando mais espaço e liberdade para sua rotina. O condomínio garante tranquilidade e privacidade, com uma completa estrutura de lazer para toda a família. Espaços cuidadosamente planejados promovem bem-estar e convívio social, transformando o dia a dia em momentos especiais dentro do próprio lar.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Varanda</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVA-DI-MEDEIROS_PPC_PISCINA_1_FINAL2b46a932-0d17-4bbb-a1df-8d7c455e3c31.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_A(4)ff0f5e15-df08-49a9-ace3-fbb20a49957d.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_A(3)4892e630-576e-4c83-9d91-425cdf57cdc1.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_A(2)296bbfc5-6812-4b6e-b2d2-2fbf218031b7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_A(1)e751a7d2-06ae-407c-8add-e5466145007a.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_Af4a979a8-e329-49df-aea2-1c7137405d2b.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_A(4)243040e7-5803-4fd1-a272-9fe9d37df364.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_A(3)12a83b5e-e82f-496f-869a-9ff80e638034.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_A(2)cfe14cc5-6305-4261-9f5f-8c2415e92fc6.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_A(1)393a6443-ca7a-4be3-a982-cb2ee3a41e83.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_TORRE01_Acebedf80-248f-495d-b24d-41b119e4d330.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4740/RESERVADEMEDEIROS_PH_IMPLANTACe4a1817e-26ea-421d-bae8-9f281771c17f.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>43.78</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidenciallaranjeiras-25</id>
    <titulo>Residencial Laranjeiras</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Limeira</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Manacá</bairro>
    <endereco>Rua Iolanda Cordeiro Rigon (Jardim Manacá - Limeira/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/limeira/apartamentos-residencial-laranjeiras</url>
    <descricao>O Residencial Laranjeiras é o empreendimento ideal para quem busca qualidade de vida, segurança e praticidade no dia a dia.   Localizado no Jardim Manacá, você estará rodeado de uma ampla infraestrutura comercial, com supermercados, escolas, farmácias e postos de gasolina a poucos minutos de casa. Tudo para facilitar a sua rotina e trazer mais conforto para sua família.   Os apartamentos de 2 dormitórios contam com ambientes integrados, pensados para oferecer mais funcionalidade, aconchego e bem-estar. Além disso, o condomínio possui torres com elevador, garantindo acessibilidade e comodidade para todos.   A área de lazer é um verdadeiro convite para aproveitar os melhores momentos da vida: espaço gourmet com churrasqueira para reunir amigos, playground para a diversão das crianças e um pet place especialmente dedicado aos seus bichinhos de estimação.   Conquiste o seu apê com a segurança de um condomínio fechado e comece uma nova fase com muito mais tranquilidade, economia e estilo.   Residencial Laranjeiras: viva o que realmente importa.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Espaço Gourmet,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4519/RESIDENCIALLARANJEIRAS_PPC_FACHADAAMANHECER_2024_02_01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4519/RESIDENCIALLARANJEIRAS_PH_APTO205TORRE01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4519/RESIDENCIALLARANJEIRAS_PH_APTO107TORRE01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4519/RESIDENCIALLARANJEIRAS_PH_IMPLANTACAO-EDIFICIOGARAGEM_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4519/50411-ImagemArea-ResidencialLaranjeiras.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>45.18</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tosresidenciallunare-26</id>
    <titulo>Residencial Lunare</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Limeira</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região de Lauro Corrêa</bairro>
    <endereco>Avenida Lauro Corrêa da Silva, nâ 3330 (Região de Lauro Corrêa - Limeira/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/limeira/apartamentos-residencial-lunare</url>
    <descricao>O Residencial Lunare vai elevar a sua qualidade de vida e bem-estar em um lugar onde você sempre sonhou estar. Com apartamentos de 2 quartos, varanda e opção de área privativa, é a combinação perfeita para quem busca qualidade de vida pra toda a família. E por falar em qualidade de vida, o lazer completo do condomínio oferece uma estrutura de um clube privativo, com piscinas, parquinho infantil pra criançada aproveitar com segurança, salão de festas, área com churrasqueira e um espaço pet para os animais de estimação dos moradores. Tudo pensado para você ter o conforto que procura e ao seu alcance.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4775/MRV_LUNARE_PPC_PISCINA_EF7c57b65c-aba4-440c-af38-bb6af3cf0d48.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4775/MRV_RESIDENCIAL_LUNARE_PH_APTO_101_EFacba44eb-a3a1-4751-abef-92e94191fb33.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4775/MRV_RESIDENCIAL_LUNARE_PH_APTO_104_EF5429f79e-3082-4f7d-9964-f9931ef34d17.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4775/MRV_RESIDENCIAL_LUNARE_PH_APTO_202_EF56f7d02a-18f6-45cb-85fa-2d49e845d864.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4775/MRV_RESIDENCIAL_LUNARE_PH_APTO_2(1)2e8874ea-4b85-4d2a-9a27-7d6a93089fd7.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>37.41</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialluzdaaurora-27</id>
    <titulo>Residencial Luz Da Aurora</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Limeira</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Vila do Sol</bairro>
    <endereco>Rua Luiz Bucci, nâ 8 (Vila do Sol - Limeira/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/limeira/apartamentos-residencial-luz-da-aurora</url>
    <descricao>O Residencial Luz da Aurora chega em Limeira para trazer mais segurança, conforto, lazer e praticidade em um só lugar. Venha desfrutar de tudo que é bom na segurança de morar em um condomínio fechado com apartamentos de 2 quartos com opções de varanda ou área privativa, área com vaga de garagem e elevadores que vão facilitar o seu dia a dia. Tenha também mais tranquilidade em sua vida com um espaço de lazer completo e exclusivo em seu condomínio, com área de piscinas adulto e infantil, playground, pet place, churrasqueira e muito espaço para sua família viver dias incríveis. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4648/PPC_LUZDAAURORA_PORTARIA_RF_2024-10-0845f6ad7e-2f13-485c-ac16-ad6b0b489858.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4648/PH_LUZDAAURORA_UN-003_RF_2024-10-0722f19a97-0d69-455c-be83-0e73f4083bcc.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4648/PH_LUZDAAURORA_UN-304_RF_2024-10-075e6e964d-05fc-4388-83a3-b5c55d0d00eb.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4648/PH_LUZ_DA_AURORA_IMPLANTACAO-RF_2024-10-076cb4ea00-70fc-4a93-a1af-a6ba6711c0c3.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>293.34</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osresidencialmorumbi-28</id>
    <titulo>Residencial Morumbi</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Marilia</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Parque das Vivendas</bairro>
    <endereco>Rua Amicle Dalmonte, 180 (Região do Parque das Vivendas - Marília/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/marilia/apartamentos-residencial-morumbi</url>
    <descricao>Liberte-se do peso de pagar aluguel! Viva a vida com mais liberdade e independência no Residencial Morumbi.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Playground,Espaço Gourmet,Bicicletário,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4465/RESIDENCIAL-MORUMBI_PE_GUARITA_2023-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4465/RESIDENCIAL-MORUMBI_PH_BL01_APTO202_2023-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4465/RESIDENCIAL-MORUMBI_PH_BL01_APTO103_2023-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4465/RESIDENCIAL-MORUMBI_PH_BL01_APTO102_2023-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4465/RESIDENCIAL-MORUMBI_PH_BL01_APTO101_2023-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4465/RESIDENCIAL-MORUMBI_PH_IMPLANTACAO_2023-05-16.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-residencialmazarello-29</id>
    <titulo>Residencial Mazarello</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Mogi Das Cruzes</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/mogi-das-cruzes/apartamentos-residencial-mazarello</url>
    <descricao>Muito mais que um próximo passo rumo ao sonho de morar em um apê só seu, o Residencial Mazarello representa a sua caminhada para uma vida de bem-estar, conforto e muita comodidade.   São apês de 2 quartos com opção de área privativa e lazer amplo para toda a família. Além de quadra gramada e praça de convivência para você colecionar momentos incríveis, tem espaços perfeitos para as suas comemorações e confraternizações: dois salões de festas e espaço gourmet. Para completar, ainda tem playground, pet place e bicicletário. É tudo que você sempre sonhou!   Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Pet Place,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4598/RESIDENCIAL-MAZARELLO_PPC_GUARITA_FINAL_2024.06.03690e2043-00b9-44b0-a407-75131da8b89d.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/Medidordegua.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4598/RESIDENCIALMAZARELLO_PH_BLOCO01APTO101_FINAL_2024.06.03f46f8013-29e1-41dd-bb2e-a235786e56f4.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4598/RESIDENCIALMAZARELLO_PH_BLOCO09APTO103_FINAL_2024.06.03a2eb0182-aab1-49d5-98bc-d5c375f5edf7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4598/RESIDENCIALMAZARELLO_PH_BLOCO01APTO202_V2_2024.06.03cd57b9f9-6424-4292-9267-644d8172a615.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4598/RESIDENCIALMAZARELLO_PH_IMPLANTACAO_FINAL_2024.06.03a05a6e67-8ab0-4a00-bf41-c523f6b4a985.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4598/749.8_res_mazarello_img_aerea_ine057cbaf-edd7-43cc-98cf-0036db047314.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osresidencialolimpia-30</id>
    <titulo>Residencial Olimpia</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Osasco</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Santa Maria</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/osasco/apartamentos-residencial-olimpia</url>
    <descricao>A MRV chegou em Osasco com o Residencial Olímpia, um condomínio planejado para transformar o seu estilo de vida com conforto, praticidade e qualidade.   Localizado na Região do Conceição, uma área estratégica da cidade, o empreendimento oferece apartamentos de 2 dormitórios com excelentes acabamentos, incluindo piso laminado nos quartos, o que garante mais conforto e um visual moderno ao seu novo lar.   A área de lazer foi pensada para todas as idades: espaço gourmet, churrasqueira, playground, espaço kids, pet place, salão de festas, bicicletário e pomar. Viva em um condomínio fechado com segurança, tranquilidade e a qualidade que só a MRV oferece.   Residencial Olímpia: o seu novo começo começa aqui.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Elevador,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4436/QUARTO_HR.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4436/RESIDENCIAL-OLIMPIA_PH-APTO-504-TORRE-01_IMPRESSO_21-11-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4436/RESIDENCIAL-OLIMPIA_PH-APTO-102-TORRE-01_IMPRESSO_21-11-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4436/RESIDENCIAL-OLIMPIA_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_21-11-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4436/SP007522J_FOTOINSERCAORESIDENCIALOLMPIA_V3.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tamentospiazzasirena-31</id>
    <titulo>Piazza Sirena</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Piracicaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Santa Terezinha</bairro>
    <endereco>Rua Alcides da Silva, 99. Loteamento Conquista. (Região do Santa Terezinha - Piracicaba/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/piracicaba/apartamentos-piazza-sirena</url>
    <descricao>O Residencial Piazza Sirena traz para Piracicaba, na região de Piracicamirim, a oportunidade de viver com conforto, segurança e contato direto com a natureza.   Imagine morar em um apartamento de 2 quartos em um condomínio fechado, com uma vista especial para o Rio Piracicaba e a região de Santa Terezinha, um lugar com alto potencial de crescimento e valorização.   Aqui, seu apê será um refúgio para os momentos em família, onde a área de lazer para todas as idades, com playground para as crianças e um pet place para seu melhor amigo. Além disso, o bicicletário garante praticidade para quem gosta de pedalar.   Piazza Sirena: seu novo capítulo começa com tranquilidade, segurança e qualidade de vida.</descricao>
    <features>Pet Place,Playground,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4595/PIAZZA-SIRENA_PE_GUARITA_2023-08-30.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4595/PIAZZA-SIRENA_PH_BL12_APTO103_2023-08-30.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4595/PIAZZA-SIRENA_PH_BL12_APTO202_2023-08-30.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4595/PIAZZA-SIRENA_PH_IMPLANTACAO_2023-08-30.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-encialpiazzadimilano-32</id>
    <titulo>Residencial Piazza Di Milano</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Piracicaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Vila Industrial</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/piracicaba/apartamentos-residencial-piazza-di-milano</url>
    <descricao>O Residencial Piazza Di Milano, na Vila Industrial de Piracicaba, foi pensado para transformar a vida da sua família com conforto, segurança e lazer completo.   Aqui você encontra apartamentos de 1 e 2 quartos com varanda e vaga de garagem, em um condomínio fechado com elevador e infraestrutura moderna, incluindo vaga para carro elétrico. Um projeto que oferece tranquilidade e bem-estar para você e quem você ama.   Aqui, o lazer é completo: piscinas adulto e infantil, playground, espaço gourmet, salão de festas, salão de jogos e espaço kids são apenas algumas das opções que vão tornar seu dia a dia mais divertido e especial.   Venha viver no Piazza Di Milano e aproveite o melhor da Vila Industrial, com acesso fácil a tudo o que você precisa para o seu dia a dia.</descricao>
    <features>Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Elevador,Energia Solar,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4302/PIAZZA_DI_MILANO_RF2_PORTARIA_NOITE.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4302/PIAZZA_DI_MILANO_BL_04_AP_101_R0F.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4302/PIAZZA_DI_MILANO_BL_03_AP_104_RAF2.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4302/PIAZZA_DI_MILANO_BL_03_AP_201_RAF.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4302/PIAZZA_DI_MILANO_BL_03_AP_203_RAF.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4302/PIAZZA_DI_MILANO_IMPLANTA%C3%87O_RAF.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4302/20220401023523_PI000921N_MARCA%C3%87%C3%83O_FOTO_INSER%C3%87%C3%83O_PIAZZA_DI_MILANO.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-idencialpiazzaravena-33</id>
    <titulo>Residencial Piazza Ravena</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Piracicaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Piracicamirim</bairro>
    <endereco>Av. Rio das Pedras, 1885 (Região do Piracicamirim - Piracicaba/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/piracicaba/apartamentos-residencial-piazza-ravena</url>
    <descricao>Residencial Piazza Ravena, a qualidade de vida que você sempre sonhou para a sua família está aqui com a MRV. Os apartamentos em Piracicaba foram projetados para transformar a vida da sua família. Apartamentos de 1 e 2 dormitórios na Região de Piracicamirim, em condomínio fechado com elevador e varanda, todos com vaga de garagem. Conforto, tranquilidade, segurança e área de lazer completa. Aqui a diversão é garantida. Mais que um apartamento, o novo jeito MRV de viver. O Piazza Ravena oferece: lazer equipado, coleta seletiva, sistema de segurança, energia solar, laminado na sala e quartos e muito mais. Esse é o momento de comprar seu novo apê, seja para morar ou investir a MRV tem a opção certa para você. Conheça as condições especiais e facilidades do programa Minha Casa Minha Vida e faça uma simulação.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Elevador,Energia Solar,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4334/MRV_PRNCIPE-DE-ATENAS_VARANDA_IMPRESSO_150DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4218/RESIDENCIAL-PIAZZA-RAVENA_PL_T03-APTO105_2022_04_06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4218/RESIDENCIAL-PIAZZA-RAVENA_PL_PNE-APTO1407_2022_04_06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4218/RESIDENCIAL-PIAZZA-RAVENA_PL_T03-APTO107__2022_04_06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4218/RESIDENCIAL-PIAZZA-RAVENA_PL_T03-APTO205_2022_04_06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4218/RESIDENCIAL-PIAZZA-RAVENA_PL_T03-APTO207_2022_04_06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4218/RESIDENCIAL-PIAZZA-RAVENA_PL_IMPLANTACAO_2022_04_06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4218/20220412093454_PI000321E_MARCACAO_Foto_aerea_Piazza_Ravena_V3.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>112.69</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-cialprincipedeatenas-34</id>
    <titulo>Residencial Principe De Atenas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Presidente Prudente</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Residencial Monte Rey</bairro>
    <endereco>Rua Anésio Jacinto Lucas, 80 (Região do Residencial Monte Rey - Presidente Prudente/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/presidente-prudente/apartamentos-residencial-principe-de-atenas</url>
    <descricao>A transformação da sua vida começa aqui, no Residencial Príncipe de Atenas. Um empreendimento MRV que traz tudo o que você precisa para viver com qualidade, segurança e tranquilidade em um condomínio fechado.   Os apartamentos de 2 quartos com opção de varanda foram cuidadosamente planejados para acomodar sua família com conforto e desfrutar uma vista agradável em momentos de relaxamento. Com vaga de garagem, você terá toda a comodidade para o seu dia a dia.   Mais que um imóvel, o Príncipe de Atenas é o espaço ideal para construir novas memórias, onde lazer e segurança caminham lado a lado. Aproveite uma área de lazer completa, com piscinas, playgrund, espaço gourmet, pet place, salão de festas e bicicletário.   Venha conhecer e realize o sonho de um novo começo, vivendo em um lugar que une praticidade, conforto e qualidade de vida para você e sua família.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Horta</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4334/MRV_PRNCIPE-DE-ATENAS-FACHADA-TARDE_IMPRESSO_150DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4334/RESIDENCIAL-PRNCIPE-DE-ATENAS_PH-APTO-101_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4334/RESIDENCIAL-PRNCIPE-DE-ATENAS_PH-APTO-102_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4334/RESIDENCIAL-PRNCIPE-DE-ATENAS_PH-APTO-201_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4334/RESIDENCIAL-PRNCIPE-DE-ATENAS_PH-APTO-202_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4334/RESIDENCIAL-PRNCIPE-DE-ATENAS_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_150-DPI-(1).jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4334/AR000722E_FOTO-AREA-PRNCIPE-DE-ATENAS.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>185.16</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-amentosgranprimavera-35</id>
    <titulo>Gran Primavera</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>s Olhos d´Água</bairro>
    <endereco>Rua Antônio Bidio, nº 115 (Região dos Olhos d´Água - Ribeirão Preto/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/apartamentos-gran-primavera</url>
    <descricao>O seu grande momento de vida chegou! Viva com mais qualidade de vida e tranquilidade no Gran Primavera, na região dos Olhos d´Água.</descricao>
    <features>Piscina,Varanda,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia,Quadra,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/gran%20primavera/MRV_GRAN_PRIMAVERA_PPC_GUARITA_EF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/gran%20primavera/MRV_GRAN_PRIMAVERA_PH_APTO_101_EF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/gran%20primavera/MRV_GRAN_PRIMAVERA_PH_APTO_103_EF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/gran%20primavera/MRV_GRAN_PRIMAVERA_PH_APTO_201_EF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/gran%20primavera/MRV_GRAN_PRIMAVERA_PH_APTO_203_EF.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>47.90</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ospalaciodeestocolmo-36</id>
    <titulo>Palacio De Estocolmo</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Reserva Real</bairro>
    <endereco>Rua Sergio Approbato Machado, 450 (Reserva Real - Ribeirão Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/apartamentos-palacio-de-estocolmo</url>
    <descricao>O Palácio de Estocolmo é mais do que um lugar para morar  é o espaço onde sua vida ganha novas cores e possibilidades. Aqui, cada detalhe foi pensado para proporcionar conforto, praticidade e momentos inesquecíveis para você e sua família.   São apartamentos de 2 quartos com opções de varanda e área privativa, perfeitos para criar memórias, receber amigos e aproveitar cada instante com tranquilidade. Tudo isso dentro de um condomínio fechado que oferece lazer completo para todas as idades: piscinas adulto e infantil, playground, espaço gourmet, salão de jogos, salão de festas, pet place e bicicletário.   Localizado no Reserva Real, um bairro que une infraestrutura completa e fácil acesso a tudo que você precisa, o Palácio de Estocolmo traz a combinação perfeita entre qualidade de vida, segurança e praticidade.   É a oportunidade que você esperava para sair do aluguel e conquistar seu primeiro lar, com condições que facilitam a realização do seu sonho sem apertar seu orçamento. Venha conhecer o Palácio de Estocolmo e descubra o verdadeiro significado de morar bem.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4605/PALCIO-DE-ESTOCOLMO-FACHADA_TARDE.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4605/PALCIO-DE-ESTOCOLMO_PH-APTO-101-BLOCO-02_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4605/PALCIO-DE-ESTOCOLMO_PH-APTO-201-BLOCO-02_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4605/PALCIO-DE-ESTOCOLMO_PH-APTO-202-BLOCO-02_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4605/PALCIO-DE-ESTOCOLMO_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>40.83</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ntosreservadoslirios-37</id>
    <titulo>Reserva Dos Lirios</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Recreio das Acácias</bairro>
    <endereco>Rua Luiz Eduardo Marcondes de Melo, 105 (Recreio das Acácias - Ribeirão Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/apartamentos-reserva-dos-lirios</url>
    <descricao>No Reserva dos Lírios, a infraestrutura foi cuidadosamente planejada para transformar o seu dia a dia e proporcionar experiências incríveis. São apartamentos de 2 quartos com opções de varanda e área privativa, que trazem conforto e praticidade para o seu jeito de viver. Além disso, você pode escolher entre 1 ou 2 vagas de garagem para maior conveniência.   Aqui, o lazer completo é um convite para desfrutar momentos especiais com quem você ama: um mergulho refrescante nas piscinas adulto e infantil, diversão garantida no playground e espaço kids, encontros inesquecíveis no salão de festas e muito mais.   Tudo isso com a segurança de um condomínio fechado, para que você possa viver com tranquilidade, liberdade e leveza. No Reserva dos Lírios, seu novo capítulo começa com o pé direito, e você ainda opta por morar no Reserva São José, um bairro planejado com infraestrutura completa e fácil acesso a inúmeras opções de comércio e serviços.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Varanda,Playground,Salão de Festas</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4555/RESERVA-DOS-LIRIOS_PCC_SALA_FINAL_2024-003-08.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4555/RESERVA-DOS-LIRIOS_PH_BLOCO-02-APTO-103__FINAL_01_2024_03_07.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4555/RESERVA-DOS-LIRIOS_PH_BLOCO-02-APTO-202_FINAL_01_2024_03_07.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4555/RESERVA-DOS-LIRIOS_PH_BLOCO-02-APTO-203_FINAL_2024_03_07.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4555/RESERVA-DOS-LIRIOS_PH_BLOCO-01-APTO-104_FINAL_2024_04_30.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4555/RESERVA-DOS-LIRIOS_PH_IMPLANTA%C3%87O_FINAL_2024_03_07.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>40.83</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sereservadasamarilis-38</id>
    <titulo>Reserva Sao Jose   Reserva Das Amarilis</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Recreio</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/apartamentos-reserva-sao-jose---reserva-das-amarilis</url>
    <descricao>A MRV apresenta um projeto incrível, o complexo de apartamentos, Reserva São José. Os apartamentos da Reserva das Amarílis em Ribeirão Preto foram projetados para transformar o seu mundo, trazendo a qualidade de vida que você merece. Apartamentos de 2 dormitórios em condomínio fechado na Recreio das Acácias, com elevador, todos com vaga de garagem e opção de varanda. Toda tranquilidade, segurança, conforto e lazer completo para completar a diversão da sua família sem sair de casa.  Esse é o momento de comprar seu novo apê, seja para morar ou investir a MRV tem a opção certa para você. Conheça as condições especiais e facilidades do programa Minha casa minha vida e faça uma simulação.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Elevador,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4320/MRV_AMARILIS_VARANDA_DENTRO_HR.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4320/RESERVADASAMARILIS_PHAPTO108TORRE02_IMPRESSO_26-01-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4320/RESERVADASAMARILIS_PHAPTO202TORRE02_IMPRESSO_26-01-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4320/RESERVADASAMARILIS_PHAPTO204TORRE02_IMPRESSO_26-01-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4320/RESERVA-DAS-AMARILIS_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_26-01-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4320/RP003521L_FOTOINSER%C3%87ORESERVADASAMARLIS.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osresidencialriviera-39</id>
    <titulo>Residencial Riviera</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/apartamentos-residencial-riviera</url>
    <descricao>Viver em um apartamento de 2 dormitórios com opção de área privativa e uma localização incrível em Ribeirão Preto agora está ao seu alcance! No Residencial Riviera, você realiza o sonho de viver bem no Eugênio Lopes, com fácil acesso ao Centro. A área de lazer é incrível, com piscina, churrasqueira, garrafão de basquete e muito mais. É a qualidade de vida que você sempre quis, tudo no seu condomínio fechado com vaga de garagem e por um preço que cabe no seu bolso. E você pode realizar esse sonho com excelentes condições de pagamento e economizando muito com o Minha Casa Minha Vida. É a oportunidade perfeita para sair do aluguel e conquistar seu próprio apê com a MRV!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Playground,Bicicletário,Pomar</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4571/RESIDENCIAL-RIVIERA_PE_PISCINA_2023_12_22.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4571/RESIDENCIAL-RIVIERA_PH_APTO101_2023_12_22.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4571/RESIDENCIAL-RIVIERA_PH_APTO204_2023_12_22.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4571/RESIDENCIAL-RIVIERA_PH_IMPLANTACAO_2023_12_22.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-mentosmontedoscedros-40</id>
    <titulo>Monte Dos Cedros</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Carlos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região Parque Faber</bairro>
    <endereco>Avenida dos Sanhaços, s/n (Região Parque Faber - São Carlos/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-carlos/apartamentos-monte-dos-cedros</url>
    <descricao>Conheça o Residencial Monte dos Cedros, lugar onde seus sonhos se tornarão realidade. Apartamentos de 2 quartos com a maior varanda gourmet da região. Venha viver a excelência e o conforto. O Monte dos Cedros conta com lazer completo incluindo quadra gramada, espaço home cinema, espaço gourmet, piscina, salão de festas e muito mais. Encontre o conforto, lazer e segurança que você sempre sonhou aqui. Esse é o momento de comprar seu novo apê, seja para morar ou investir a MRV tem a opção certa para você. Conheça as condições especiais e facilidades do programa Minha casa minha vida e faça uma simulação.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Varanda,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4408/MONTEDOSCEDROS_PPCVARANDA_10-11-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4408/MONTEDOSCEDROS202_PHAPTO202TORRE01_10-11-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4408/MONTEDOSCEDROS_PHAPTO102TORRE01_IMPRESSO_13-12-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4408/MONTEDOSCEDROS_PHAPTO104TORRE01_IMPRESSO_10-11-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4408/MONTE-DOS-CEDROS_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_16-11-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4408/SC000222N_FOTOINSER%C3%87OMONTEDOSCEDROS.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>37.28</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ncialmontedascolinas-41</id>
    <titulo>Residencial Monte Das Colinas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Carlos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Botafogo</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-carlos/apartamentos-residencial-monte-das-colinas</url>
    <descricao>O Residencial Monte das Colinas é a oportunidade que você esperava para conquistar seu primeiro apartamento com qualidade, segurança e praticidade em São Carlos. Localizado na região do Jardim Botafogo, o empreendimento oferece uma excelente infraestrutura e fácil acesso aos principais pontos da cidade, além de estar próximo a escolas, comércio, serviços e áreas verdes que tornam o dia a dia mais prático e agradável.   Com apartamentos de 2 quartos e opção de varanda, o Monte das Colinas entrega o equilíbrio ideal entre conforto, funcionalidade e bem-estar. Os espaços foram planejados para oferecer mais liberdade dentro de casa, criando o ambiente perfeito para viver momentos únicos com quem você ama.   A área de lazer é completa e pensada para todas as idades: piscina, playground, quadra gramada, espaço gourmet, salão de festas, espaço kids, gazebo, bicicletário, pomar e pet place. Tudo isso em um condomínio fechado que é seguro, acolhedor e com a qualidade de construção que só a MRV oferece.   Seja para sair do aluguel, começar uma nova fase ou investir com inteligência, o Monte das Colinas é o lugar certo para realizar seus planos com tranquilidade e viver tudo aquilo que você sempre sonhou.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4485/CVA_MONTE-DAS-COLINAS_PPC_PISCINA_TIROFINAL_24.05.11.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4485/CVR-MONTE-DAS-COLINAS_PH_APTO-101-TRREO_TIROFINAL_2024.03.01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4485/CVR-MONTE-DAS-COLINAS_PH_APTO-202-COM-VARANDA_TIROFINAL_2024.03.01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4485/CVR-MONTE-DAS-COLINAS_PH_APTO-203-TIPO_TIROFINAL_2024.03.01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4485/CVR-MONTE-DAS-COLINAS_PH_IMPLANTA%C3%87O_50X50_TIRO-FINAL_2024.04.12.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sparqueriodeportugal-42</id>
    <titulo>Parque Rio De Portugal</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Do Rio Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região Cidade Jardim</bairro>
    <endereco>Rua Projetada C, 151 (Região Cidade Jardim - São José do Rio Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-do-rio-preto/apartamentos-parque-rio-de-portugal</url>
    <descricao>Conheça o Parque Rio de Portugal, localizado na região do Cidade Jardim, em São José do Rio Preto, uma oportunidade única de morar com o melhor custo-benefício da cidade. Aqui, você encontra apartamentos de 2 quartos com opções de varanda e área privativa, perfeitos para relaxar e aproveitar momentos de tranquilidade no seu espaço.   O condomínio fechado oferece uma área de lazer completa, pensada para toda a família, com piscinas adulto e infantil, espaço gourmet, salão de festas, playground e pet place, além de bicicletário e um pomar que traz mais contato com a natureza no seu dia a dia.   A localização estratégica do Parque Rio de Portugal garante praticidade e facilidade para sua rotina, estando próximo ao Max Muffato, Shopping Iguatemi e a uma ampla variedade de comércio, com acesso rápido pela BR-153. Aqui, morar é viver com conforto, lazer e tudo o que você precisa ao alcance das mãos.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4417/PARQUERIODEPORTUGAL_INTERNAS_VARANDAEXTERNA_V02.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4417/PARQUERIODEPORTUGAL_PH_APTO202BLOCO01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4417/PARQUERIODEPORTUGAL_PH_APTO201BLOCO01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4417/PARQUERIODEPORTUGAL_PH_APTO102BLOCO01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4417/PARQUERIODEPORTUGAL_PH_IMPLANTACAO_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4417/SR001222J-FOTO-AREA-PARQUE-RIO-DE-PORTUGAL.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-mentosparquesorrento-43</id>
    <titulo>Parque Sorrento</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Do Rio Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-do-rio-preto/apartamentos-parque-sorrento</url>
    <descricao>Viver em São José do Rio Preto nunca foi tão completo como no Parque Sorrento, um condomínio fechado localizado na região dos Damhas que reúne conforto, segurança e tranquilidade para você e sua família. Os apartamentos de 2 quartos com opção de varanda oferecem ambientes integrados, proporcionando praticidade e funcionalidade para o seu dia a dia.   O Parque Sorrento conta com uma área de lazer completa, pensada para todos os momentos de diversão e descanso. São piscinas adulto e infantil, espaço gourmet, playground, espaço kids, pet place, quadra esportiva, salão de festas, bicicletário, gazebo e pomar, criando um ambiente agradável e convidativo para todas as idades.   Além da infraestrutura, a localização estratégica permite fácil acesso às principais regiões da cidade, supermercados, postos de gasolina e escolas, garantindo praticidade e qualidade de vida para sua rotina. No Parque Sorrento, a MRV oferece um lugar para viver com segurança, lazer e o conforto que você merece.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Quadra,Elevador,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4526/PARQUESORRENTO_PPCVARANDA_17-10-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/Medidordegua.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4526/PARQUESORRENTO_PHISOMETRICAPLANTABLOCO12-APTO101_19-10-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4526/PARQUESORRENTO_PHISOMETRICAPLANTABLOCO12-APTO102_19-10-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4526/PARQUESORRENTO_PHISOMETRICAPLANTABLOCO12-APTO201_19-10-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4526/PARQUESORRENTO_PHISOMETRICAPLANTABLOCO12-APTO202_19-10-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4526/PARQUE-SORRENTO_PH-IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_05-12-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4526/25116-Imagenarea-ParqueSorrento-V02(2).webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sresidencialgrandena-44</id>
    <titulo>Residencial Grandena</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Do Rio Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-do-rio-preto/apartamentos-residencial-grandena</url>
    <descricao>O Residencial Grandena vai te surpreender com apartamento de 2 dormitórios que possuem ambientes integrados. O lazer vai te proporcionar experiências em família e momentos para celebrar com amigos, com área de lazer para toda a família incluindo pista de caminhada, quadra, playground e muito mais. Viva a comodidade de morar próximo a supermercados, postos de combustível e escolas, além de ter fácil acesso a diversas regiões da cidade.  Esse é o momento de comprar seu novo apê, seja para morar ou investir a MRV tem a opção certa para você. Conheça as condições especiais e facilidades do programa Minha casa minha vida e faça uma simulação.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4514/RESIDENCIAL-GRANDENA_PE_GUARITA-ENTARDECER_2023_05_31.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4514/RESIDENCIAL-GRANDENA_PH_BL09_APTO101_2023_05_25.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4514/RESIDENCIAL-GRANDENA_PH_BL09_APTO103_2023_05_25.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4514/RESIDENCIAL-GRANDENA_PH_BL09_APTO104_2023_05_25.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4514/RESIDENCIAL-GRANDENA_PH_BL09_APTO201_2023_05_25.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4514/RESIDENCIAL-GRANDENA_PH_IMPLANTACAO_2023_05_25.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4514/316.14ImagemArea_residencialGrandena_com_insercao.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ncialjardimoliveiras-45</id>
    <titulo>Residencial Jardim Oliveiras</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Do Rio Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Residencial Maria Clara</bairro>
    <endereco>Rua Maria Olímpia dos Santos Fabaro, nâ 1001 (Residencial Maria Clara - São José do Rio Preto/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-do-rio-preto/apartamentos-residencial-jardim-oliveiras</url>
    <descricao>Conheça o Residencial Jardim Oliveiras, a sua chance de transformar a sua vida para melhor com a MRV! Viva em um condomínio residencial com apartamentos de 2 dormitórios, com opção de varanda, a maior já oferecida pelo Minha Casa Minha Vida na cidade, ou opção de área privativa para mais conforto e liberdade no seu dia a dia. Viva momentos especiais sem sair de casa! O Jardim Oliveiras oferece lazer, com quadra esportiva, playground, previsão de pomar comunitário, pet place, churrasqueira, gazebo e bicicletário para você guardar com segurança a sua bike. Financie seu apartamento direto com a construtora e garanta condições exclusivas de com uma renda a partir de R$ 3 mil. Tudo isso em um condomínio fechado com segurança e qualidade MRV.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Varanda,Playground,Bicicletário,Pomar,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4764/RESIDENCIALJARDIMOLIVEIRAS_PPCb8ef5d66-ba29-4de5-b6e0-c0da00733b4e.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4764/RESIDENCIAL-JARDIM-OLIVEIRAS_PH_APTO-103-TERREO_2025.054c629769-43ab-4045-9316-96aaee68a416.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4764/RESIDENCIAL-JARDIM-OLIVEIRAS_PH_APTO-201-TIPO_2025.05e1b1539c-e1c7-4cf9-835b-5b3465797325.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4764/RESIDENCIAL-JARDIM-OLIVEIRAS_PH_IMPLANTA%C3%87O_2025.057b59e4c7-fdd0-441b-a216-5c7a1a0e3328.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-idencialjardimverona-46</id>
    <titulo>Residencial Jardim Verona</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Do Rio Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região Cidade Jardim</bairro>
    <endereco>Avenida Potirendaba,4349 (Região Cidade Jardim - São José do Rio Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-do-rio-preto/apartamentos-residencial-jardim-verona</url>
    <descricao>Viver bem em São José do Rio Preto é sinônimo de encontrar um lugar que reúne localização privilegiada, lazer completo e segurança para toda a família. O Residencial Jardim Verona, na região do Cidade Jardim, foi planejado para oferecer exatamente isso, com apartamentos de 2 quartos com varanda, opções de suíte, área privativa e 1 ou 2 vagas de garagem para sua comodidade.   O Jardim Verona conta com um lazer completo, com piscinas adulto e infantil, salão de festas, espaço gourmet, playground, pet place, quadra gramada, bicicletário e pomar. São espaços projetados para que você e sua família possam relaxar, se divertir e aproveitar cada momento na segurança de um condomínio fechado.   Além da infraestrutura, o empreendimento está situado em um bairro consolidado, com fácil acesso a serviços, comércio e tudo mais que você precisa para o dia a dia. Morar no Jardim Verona é conquistar a tranquilidade, o conforto e a exclusividade que fazem toda a diferença na sua rotina, com a confiança e qualidade que só a MRV oferece.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Quadra,Elevador,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4365/RESIDENCIALJARDIMVERONA_PISCINAENTARDECER_V02.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4365/JARDIMDEVERONA_PH_APTO102TORRE01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4365/JARDIMDEVERONA_PH_APTO202TORRE01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4365/JARDIMDEVERONA_PH_APTO204TORRE01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4365/JARDIMDEVERONA_PH_APTO104TORRE01_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4365/JARDIMDEVERONA_PH_IMPLANTA%C3%87O_V03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4365/SR000722G-FotoaereaJardimVerona.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>032.06</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-mentoscampodocerrado-47</id>
    <titulo>Campo Do Cerrado</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Dos Campos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-dos-campos/apartamentos-campo-do-cerrado</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Campo Do Cerrado.</descricao>
    <features>Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/upload/imagens/uploadImagesTEST/Breve%20Lan%C3%A7amento.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/campo-do-cerrado/PH_CAMPO-DO-CERRADO_T01-APTO-501_FINAL_2025.09.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/campo-do-cerrado/PH_CAMPO-DO-CERRADO_T01-APTO-503_FINAL_2025.09.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-caminhodascerejeiras-48</id>
    <titulo>Residencial Caminho Das Cerejeiras</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Dos Campos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Santa Inês II</bairro>
    <endereco>Avenida Constância da Cunha Paiva, nº 451 - Quadra A - Lote 5 (Jardim Santa Inês II - São José dos Campos/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-dos-campos/apartamentos-residencial-caminho-das-cerejeiras</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Residencial Caminho Das Cerejeiras.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Varanda,Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4800/16_MRV_CC_PISCINA_EF0fda96bf-3f5e-483a-905f-459effb0dc3a.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4800/02_MRV_CC_PH_APTO_MEIO_TERREO_FINAL_10_EF4dedf64b-06b5-4066-976b-04bd2f733841.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4800/03_MRV_CC_PH_APTO_PONTA_TIPO_FINAL_01_EFa7ab080c-f28c-4fe8-a555-c760a0c8815d.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4800/04_MRV_CC_PH_MEIO_TIPO_FINAL_03_EFe08dccd9-13b9-43a5-865f-9e46f5cf4bb0.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>101.49</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ialcaminhodosjerivas-49</id>
    <titulo>Residencial Caminho Dos Jerivas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Dos Campos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Santa Inês II</bairro>
    <endereco>Avenida Constância da Cunha Paiva, nâ 781 - Quadra E - Lote 4 (Jardim Santa Inês II - São José dos Campos/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-dos-campos/apartamentos-residencial-caminho-dos-jerivas</url>
    <descricao>A excelência MRV conectada com a inovação: seu apê em um bairro planejado mais verde, mais acessível, mais inteligente! A Cidade Sete Sóis é uma verdadeira evolução no jeito de morar. E o Caminho dos Jerivás torna tudo isso possível para quem quer começar uma vida nova morando num apê que é seu: 2 dormitórios com opção de área privativa e  vaga coberta, um cantinho especial para aproveitar cada momento em seu apartamento. Já o lazer de clube do Caminho dos Jerivás acompanha a mega estrutura que é uma Cidade Sete Sóis. Espaços ao ar livre como playground infantil, playbaby, praça da família, quadra e pet place. Para quem curte receber os amigos em casa e precisa ter um espaço especial para cada ocasião, o condomínio conta com salão de festas, espaço leitura, playground, churrasqueira, praça dos aromas e quadra descoberta. Aproveite as condições facilitadas que a MRV oferece e o subsídio de até R$ 55 mil do programa Minha Casa Minha Vida e venha morar em um bairro planejado com toda estrutura que você merece!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Salão de Festas,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4774/10_MRV_CJ_FACHADA_GERAL_EF757c90b0-546d-4a30-ab8e-3bd87a15e950.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/jerivas/02_MRV_CJ_PH_APTO_PONTA_TERREO_FINAL_01_EF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/jerivas/03_MRV_CJ_PH_APTO_MEIO_TERREO_FINAL_03_EF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/jerivas/04_MRV_CJ_PH_APTO_PONTA_TIPO_FINAL_01_EF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/jerivas/05_MRV_CJ_PH_APTO_MEIO_TIPO_FINAL_03_EF.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>35.27</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-encialcampodiespanha-50</id>
    <titulo>Residencial Campo Di Espanha</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Dos Campos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Bosque dos Ipês</bairro>
    <endereco>Avenida José Espiridião dos Santos, nâ 50 (Região do Bosque dos Ipês - São José dos Campos/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-dos-campos/apartamentos-residencial-campo-di-espanha</url>
    <descricao>Conquiste um apartamento que combina espaço, conforto e sofisticação no Residencial Campo di Espanha! Desenvolvido pela MRV, o empreendimento oferece apartamentos de 2 quartos com opção de varanda ou área privativa, perfeitos para quem busca mais qualidade de vida. Com acabamentos de alto padrão, cada detalhe foi pensado para proporcionar conforto e praticidade no dia a dia. A área de lazer do Campo di Espanha é um verdadeiro clube privativo! Um verdadeiro lazer de clube em casa, para você aproveitar e relaxar nas piscinas, adulto e infantil, com um no espaço fitness para você manter a forma e a saúde em dia ou, quem sabe, reunir amigos e familiares no espaço gourmet com churrasqueira. O condomínio também oferece um espaço com playground pra garotada se divertir e uma área de pet place para seu amiguinho de estimação aproveitar ao ar livre. Não perca esta oportunidade única. Garanta já o seu apartamento e viva o melhor da vida na região do Bosque dos Ipês.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4713/PPC_CAMPODIESPANHA_PISCINA_RF_2025-02-04d9d51cc2-6894-4400-a0f6-5af023b458bc.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4713/PH_CAMPODIESPANHA_TIPOF10_RFA1_2025-02-179f74242a-f28d-4a7e-b4b4-20a7a06055a5.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4713/PH_CAMPODIESPANHA_TIPOF12_RFA1_2025-02-17893c9b58-e9e5-4bad-a8a9-80eeae851120.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4713/PH_CAMPODIESPANHA_IMPLANTACAO_RF_2025-02-04a1151953-091c-4a3f-ba6b-bf9fb78bb5bd.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>36.54</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-mentosterrazodidante-51</id>
    <titulo>Terrazo Di Dante</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Dos Campos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Parque Industrial</bairro>
    <endereco>Rua José Cobra, 251 (Parque Industrial - São José dos Campos/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-dos-campos/apartamentos-terrazo-di-dante</url>
    <descricao>O Terrazo di Dante traz um novo padrão de vida para o Parque Industrial, sendo o primeiro Linha Class da MRV de São José dos Campos. Com imponentes torres com quatro elevadores em cada, o empreendimento oferece apartamentos de 2 quartos, todos com suíte e varanda gourmet, trazendo privacidade, luz natural e aquele toque especial para o seu dia a dia.   O lazer completo é pensado para momentos inesquecíveis com a família: piscinas adulto e infantil, quadra esportiva, espaço gourmet, salão de festas, salão de jogos, playground, espaço kids, pet place, churrasqueira e academia coberta, tudo para garantir diversão e bem-estar sem sair de casa. Além disso, o condomínio conta com bicicletário coberto e um espaço exclusivo de coworking, ideal para quem busca conciliar trabalho e conforto na segurança de um condomínio fechado.   Localizado no Parque Industrial, o Terrazo di Dante oferece praticidade e fácil acesso às principais vias e serviços da região, tornando sua rotina mais leve e funcional. Aqui, cada detalhe foi pensado para que você viva com exclusividade, conforto e a qualidade que só a MRV pode entregar.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia,Bicicletário,Coworking,Quadra,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4367/TERRAZODIDANTE_PPCVARANDA_02-08-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4367/TERRAZODIDANTE_PHAPTO102-TORRE01_15-07-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4367/TERRAZODIDANTE_PH-APTO103-TORRE01_15-07-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4367/TERRAZODIDANTE_PHAPTO306-TORRE01_15-07-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4367/TERRAZODIDANTE_PHAPTO307-TORRE1_15-07-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4367/TERRAZO-DI-DANTE_LAZER_IMPRESSO_15-07-2022.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4367/TERRAZO-DI-DANTE_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_02-08-2022.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>132.21</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tosgranarenaitaquera-52</id>
    <titulo>Gran Arena Itaquera</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-gran-arena-itaquera</url>
    <descricao>Morar no Gran Arena Itaquera é estar na cara do gol: um endereço que une paixão, mobilidade e conveniência para o seu dia a dia. São apartamentos de 2 dormitórios pensados para quem deseja viver com conforto e aproveitar tudo o que a região tem de melhor.   A localização é um dos grandes trunfos: a poucos minutos do Terminal de Metrô Corinthians-Itaquera, com fácil acesso à Radial Leste e ponto de ônibus na porta, você ganha tempo e praticidade. Além disso, a região é completa, com diversas opções de comércio e serviços ao redor, tornando a rotina mais simples e conectada.   A área de lazer foi pensada para manter a festa acesa depois do jogo e para os momentos em família: espaço gourmet, churrasqueira, salão de festas, espaço kids, playground e quadra recreativa. Tudo com a segurança de um condomínio fechado.   Além de viver bem, o Gran Arena Itaquera é uma oportunidade inteligente para quem enxerga no mercado imobiliário uma forma de complementar a renda. A proximidade com a Arena Itaquera e a forte demanda da região fazem deste endereço uma opção atraente tanto para morar quanto para investir. Aqui, a emoção de estar perto do que você ama se transforma em qualidade de vida e potencial de valorização.   HIS-2: todas as unidades do empreendimento</descricao>
    <features>Churrasqueira,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4615/GRAN-ARENA-ITAQUERA_PPC-INSER%C3%87O_2024-06-28-(1)-16912e7f-0b28-466f-9335-15ab708b9bf5.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4615/GRAN-ARENA-ITAQUERA_PH-TORRE-1-APTO.-101_2024_05-292d8b660a-d5d5-4a6f-87f9-ae95dbcacd4e.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4615/GRAN-ARENA-ITAQUERA_PH-TORRE-1-APTO.-103_2024_05-299d72c393-6198-4267-a1de-d96759c19e5c.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4615/GRANARENAITAQUERA_PHTERREO2-3_2024-07-25fb2bfd32-b6cb-4be0-80dc-8cae29d6fc67.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4615/GRANARENAITAQUERA_PHTERREO_1-4-5_2024-07-258e5169ce-ac03-4343-b0c1-1c423b0a44ef.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4615/GRAN-ARENA_PH-IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_29-05-2024f8b95c29-ae08-4cf7-9660-f3291e673987.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4615/730-9_gran_arena_ita_foto_aerea_inser_ALTA_compressed0c503905-a9d6-488b-b8c7-5798034d07cb.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tamentosluggopiqueri-53</id>
    <titulo>Luggo Piqueri</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Íris</bairro>
    <endereco>Av. Aparecida do Rio Negro, 46 (Jardim Íris - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-luggo-piqueri</url>
    <descricao>Alugue um apartamento no Luggo Piqueri e more com mais vida! O Luggo Piqueri é o nosso primeiro condomínio em São Paulo/SP, na região de Pirituba, no bairro Jardim Íris. A localização do empreendimento é privilegiada por estar pertinho do Tietê Plaza Shopping, da Marginal Tietê e da Avenida General Edgar Facó e da Avenida Paula Ferreira. Na Luggo, você aluga com mais vida! O empreendimento possui duas torres de 18 andares e tem vários serviços on demand: bikes elétricas compartilhadas, academia, lavanderia, vagas de garagem e muito mais!</descricao>
    <features>Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4359/20220520083757_LuggoPiqueri_1.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>33.7</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-mentosparqueholandes-54</id>
    <titulo>Parque Holandes</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Cupecê</bairro>
    <endereco>Rua Baquirivu, nâ 137 (Região do Cupecê - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-parque-holandes</url>
    <descricao>O Parque Holandês é mais do que um endereço; é o ponto de partida para uma nova fase da vida, onde seus sonhos se tornam realidade. Com apartamentos de 2 dormitórios e opção de varanda ou área privativa, o condomínio combina estrutura completa a tranquilidade de morar abraçado pelo verde, o que proporciona conforto e bem-estar para toda família. O empreendimento foi pensado para oferecer conforto e praticidade no dia a dia, um prédio equipado com 4 elevadores para garantir agilidade e comodidade no seu dia a dia, a variedade de opções de lazer que proporcionam diversão e tranquilidade para toda a família que conta com academia, coworking, salão de festas e a churrasqueira completam a estrutura, transformando cada ambiente em único e perfeito para ocasiões especiais. Não perca mais tempo e venha morar em uma localização estratégica, que conecta você ao melhor de São Paulo. Simule seu financiamento com a MRV e garanta condições especiais e um desconto de até R$55 mil pelo programa Minha Casa Minha Vida! HIS-2: F01 a F12 do 1º ao 16º andar; F01, F02, F04, F05, F06, F07, F08, F09, F11 e F12 do 17º andar; F01, F02, F11 e F12 do 18º ao 23º andar R2V: F01 a F07 do térreo; F03 e F10 do 17º andar; F03 a F10 do 18º ao 23º andar.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Varanda,Salão de Festas,Academia,Coworking,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4760/PARQUE-HOLANDES_INTERNA_VARANDA-APTO-60322e4bb65-12b0-430c-8c63-bea158d1b31c.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4760/PARQUEHOLANDES_PH_TORRE01_APTO3f0cfb52-cbcb-4a70-a91b-c9b3e6e80b44.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4760/PARQUE-HOLANDES_PH_TORRE-01_APTO-601112dbfe0-5844-47f1-9dfe-f38e5e0ef0b6.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4760/PARQUE-HOLANDES_PH_TORRE-01_APTO-60364131d52-2d0b-475b-b9ec-de9c7df836f9.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4760/PARQUE-HOLANDES_PH_IMPLANTA%C3%87Oe6363b15-3731-45b2-8d5e-c1f665f60d8c.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>152.53</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-amentosrecantodamata-55</id>
    <titulo>Recanto Da Mata</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>USP Leste</bairro>
    <endereco>Rua Jaicos, s/n (Região da USP Leste - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-recanto-da-mata</url>
    <descricao>No coração da região da USP Leste, o Recanto da Mata é o endereço ideal para quem busca criar raízes e viver com mais bem-estar, conforto e tranquilidade. Com apartamentos de 2 dormitórios e opção de área privativa, o condomínio oferece um ambiente acolhedor e pensado para o dia a dia da sua família.   Aqui, a área de lazer é pensada para todas as idades, com playground e espaço kids para a diversão das crianças, salão de jogos para momentos de descontração e um espaço exclusivo com sala de estudos, perfeito para quem valoriza o conforto e a produtividade de trabalhar ou estudar em casa. Tudo isso em um condomínio fechado que une segurança e tranquilidade para você e sua família.   No Recanto da Mata, cada detalhe foi planejado para que a sua nova vida comece com o pé direito, em um ambiente que oferece qualidade, praticidade e bem-estar para todos.   Torre 1 HIS-1: F01 a F12 do 1º ao 13º andar; F04 ao F09 do 14º andar HIS-2: F01, F02, F03, F10, F11 e F12 do 14º andar; F01 a F12 do 15º ao 18º andar HMP: F01 a F06 do térreo; F01 a F12 do 19º ao 22º andar Torre 2 HIS-1: F12 do térreo; F01 a F12 do 1º ao 12º andar; F01 a F11 do 13º andar HIS-2: F12 do 13º andar; F01 a F12 do 14º ao 17º andar; F09 e F10 do 18º andar  HMP: F07 a F11 do térreo; F01, F02, F03, F04, F05, F06, F07, F08, F11 e F12 do 18º andar; F01 a F12 do 19º ao 21º andar</descricao>
    <features>Playground,Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4563/CVARECANTODAMATA_PPC_TORRE_FI06152990-b674-48bb-b601-89845ddf1b69.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4563/CVA-RECANTO-DA-MATA_PH_TRREO-FINAL-10_FINAL_2024.03.20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4563/CVA-RECANTO-DA-MATA_PH_TIPO-SEM-VARANDA-FINAL-12_FINAL_2024.03.20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4563/CVA-RECANTO-DA-MATA_PH_TIPO-VARANDA-FINAL-10_FINAL_2024.03.20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4563/CVARECANTODAMATA_IMPLANTA%C3%87O_5f90b076-2c0f-47ba-9494-b63067b92f31.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4563/CVA-RECANTO-DA-MATA_PH_IMPLANTA%C3%87O-APROX_FINAL_2024.03.20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4563/645.9_rec_mata_ft_aerea_v5_ALTA.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>35.13</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tosrecantodolimoeiro-56</id>
    <titulo>Recanto Do Limoeiro</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Limão</bairro>
    <endereco>Rua Bernardo Wrona, nâ 17 (Limão - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-recanto-do-limoeiro</url>
    <descricao>Se deseja sair do aluguel e conquistar o seu primeiro apê, essa é a oportunidade certa para você! O Recanto do Limoeiro é o investimento no futuro que você merece: apartamentos de 2 dormitórios, opção de varanda ou área privativa e uma ampla área de lazer com mais de 15 itens. Grande oportunidade para quem busca boa localização e comodidade, o empreendimento fica a poucos minutos da linha vermelha do metrô e da futura Estação Santa Marina, da linha laranja. Além disso, conte com comércio diversificado, fácil acesso a outras regiões e dê mais fluidez para o seu dia a dia.</descricao>
    <features>Varanda,Espaço Gourmet,Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4781/MRV_RECANTO-LIMOEIRO_PPC_FACHADA_FINAL_2025.0609ba07f3-20d5-4773-8e30-090df776d8a7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4781/MRV_RECANTO-LIMOEIRO_PH_TR-01_AP-301_FINAL_2025.06bb711812-e46c-4f7d-8a25-d0537df6715d.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4781/MRV_RECANTO-LIMOEIRO_PH_TR-01_AP-303_FINAL_2025.06cfb07447-9eb5-4845-8be1-cc6fad3c2823.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4781/MRV_RECANTO-LIMOEIRO_PH_TR-05_AP-008_FINAL_2025.06d25cbfc1-0456-4961-ba9c-c83f37931c95.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4781/MRV_RECANTO-LIMOEIRO_PH_TR-05_AP-301_FINAL_2025.0648abe94e-bdb4-48d6-9f53-4d7b6c51a221.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4781/MRV_RECANTO-LIMOEIRO_PH_TR-05_AP-303_FINAL_2025.0641910838-6e33-4505-a315-b37a1bc931b5.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4781/MRV_RECANTO-LIMOEIRO_PH_IMPLANTA%C3%87O_FINAL_2025.066ef23a31-5a7e-4341-82d8-993c45692110.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>185.03</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osresidencialestoril-57</id>
    <titulo>Residencial Estoril</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Interlagos</bairro>
    <endereco>Rua José Martins Coelho, nâ 300 (Interlagos - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-estoril</url>
    <descricao>Se você sonha viver em São Paulo com mais espaço e conforto, então chegou a hora de conhecer a opção perfeita para a sua casa própria no Residencial Estoril. A MRV trouxe uma excelente opção de condomínio residencial com apartamentos de 2 dormitórios e opção de varanda e toda a comodidade de contar com elevador para o seu dia a dia. Pensado para quem busca qualidade de vida e um estilo único, o condomínio conta com área de lazer equipada para atender suas necessidades no dia a dia, como espaço com academia coberta, área gourmet com churrasqueira, salão de festas e uma quadra recreativa para a garotada aproveitar sem precisar sair da segurança do condomínio. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV e aproveite o subsídio de até R$55 mil do programa Minha Casa Minha Vida! HIS-2: todas as unidades do empreendimento</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Varanda,Playground,Salão de Festas,Academia,Bicicletário,Quadra,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4656/PPC_ESTORIL_GUARITA_2024.10.08a194a9c2-2693-4ea8-af27-7dd67f339ae7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4656/PH_ESTORIL_APTO901_2024.09.03c89981ab-3322-40d8-a36c-a23a47ed4848.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4656/PH_ESTORIL_APTO903_2024.09.03089d9cb7-405b-4cf0-abfe-4ee6c8948ff7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4656/PH_ESTORIL_PAVIMENTOTERREO_2024.09.204209c75c-48e6-45ae-bbd9-89505a5abdf5.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4656/PH_ESTORIL_IMPLANTA%C3%87O_2024.12.14c5f350e-151f-4038-ab32-5bf729204f20.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4656/872-13_res_estoril_imagemaerea_(1)1e0d7a31-92f8-42b9-9e94-74c9431cbc55.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4656/872-13_res_estoril_imagemaerea_09ed8cc1-6f46-46d6-8ccc-e8161c3ca377.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>37.79</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-entosresidencialipes-58</id>
    <titulo>Residencial Ipes</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-ipes</url>
    <descricao>Realize o sonho de morar no que é seu com conforto e segurança. Apartamentos de 2 quartos com opção de varanda, além de uma área de lazer equipada para toda a família com playground, salão de festas, espaço kids e muito mais. Tudo isso você encontra aqui no Residencial Ipês, um condomínio fechado com toda infraestrutura que você imaginou. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida! Torre 1 HIS-2: F01 a F08 do 1º ao 9º andar; HMP: F01 a F08 do 10º e 11º andar R2V: F01 a F08 do térreo; F01 a F08 do 12º ao 23º andar Torre 2 HIS-2: F01, F03, F05 e F07 do térreo; F01 a F08 do 1º ao 9º andar HMP: F01 a F08 do 10º e 11º andar R2V: F02, F04, F06, F08 do térreo; F01 a F08 do 12º ao 22º andar Torre 3 HIS-2: F01, F03, F05 e F07 do térreo; F01 a F08 do 1º ao 9º andar HMP: F01 a F08 do 10º ao 12º andar R2V: F02, F04, F06 e F08 do térreo; F01 a F08 do 13º ao 22º andar Torre 4 HIS-2: F01, F03, F05 e F07 do térreo; F01 a F08 do 1º ao 7º andar; F01 do 8º andar; HMP: F02 a F08 do 8º; F01 a F08 do 9º ao 18º andar R2V: F02, F04, F06 e F08 do térreo</descricao>
    <features>Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4678/MRV_RESIDENCIAL_IPES_PPC_GUARITA_2025.02.26c45ab324-3147-4a43-81a0-4cce96210fad.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4678/MRV_RESIDENCIAL_IPES_PH_TORRE_01_APTO_F06_TERREO_2025.02.26c9f5a0f4-6c4b-4342-aea2-3cceccc79e33.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4678/MRV_RESIDENCIAL_IPES_PH_TORRE_01_APTO_F08_TIPO_2025.02.2650c28e16-9e45-4cb3-bb24-89cce11093d7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4678/MRV_RESIDENCIAL_IPES_PH_TORRE_04_APTO_F06_TIPO_2025.02.26f7c9d28e-4af5-4b41-b8b8-03fa44b0b25c.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4678/MRV_RESIDENCIAL_IPES_PH_TORRE_04_APTO_F08_TIPO_2025.02.2657312a05-c906-4953-a314-3a93780402b7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4678/MRV_RESIDENCIAL_IPES_PH_IMPLANTA%C3%87O_2025.02.26e86f63cf-0fa3-4f79-9084-4148e05d5b1b.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4678/976-8_res_dos_ipes_imagem_aerea_751e67fc-e6d1-47a8-af84-fa607cd12020.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osresidencialliviero-59</id>
    <titulo>Residencial Liviero</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Sacomã</bairro>
    <endereco>Avenida Carlos Liviero, 102 (Região do Sacomã - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-liviero</url>
    <descricao>Imagine ter um novo ponto de vista todos os dias, com mais tranquilidade, praticidade e qualidade de vida em um só lugar. É isso que o Residencial Liviero proporciona a você, em uma das regiões mais estratégicas de São Paulo: o Sacomã. Com fácil acesso à Rodovia Anchieta, a apenas 10 minutos da Outlet Extra e a 15 minutos do ParkShopping São Caetano, você estará conectado ao melhor do ABC Paulista e da capital, com toda a conveniência que sua rotina merece.   Os apartamentos de 2 dormitórios com opções de varanda e vaga de garagem foram projetados para oferecer o máximo de conforto e funcionalidade, em um condomínio fechado que une segurança e bem-estar. As torres com elevador tornam o dia a dia mais acessível e confortável, enquanto a vista livre da sua janela ou varanda transforma cada momento em casa em uma experiência mais leve e inspiradora.   A área de lazer é incrível, com oito espaços planejados para todas as idades e estilos de vida: espaço gourmet, salão de festas, salão de jogos, espaço kids e playground são apenas algumas das opções para curtir com amigos e família. E pensando na sua rotina moderna, o condomínio ainda conta com coworking, lavanderia e até um espaço market. No Residencial Liviero, a sua nova vida começa com mais liberdade, conforto e possibilidades.   Torre 1, 2 e 4 Todas as unidades são de categoria de uso HIS-1 Torre 3 HIS-1: F01 ao F12 do térreo; F01,F02,F04,F06,F08,F10, F11, F12 do 1º ao 4º andar; F01, F02, F11, F12 do 5º ao 8º andar; F01 e F02 do 9º andar  HIS-2: F03, F05, F07, F09 do 1º ao 4º andar; F03 ao F10 do 5º ao 9º andar Torre 5 HIS-1: F01 a F12 do térreo ao 4º andar; F01, F02, F11, F12 do 5º ao 8º andar; F01 e F02 do 9º andar HIS-2: F03 a F07 do 5º andar; F03 a F10 do 6º ao 9º andar Torre 6 HIS-1: F01 a F12 do térreo ao 1º andar; F01, F02, F04, F06, F08, F10, F11, F12 do 2º ao 5º andar; F01, F02, F11, F12 do 6º ao 8º andar; F01, F02 e F11 do 9º andar HIS-2: F03, F05, F07, F09 do 2º ao 5º andar, F03 ao F10 do 6º ao 9º andar</descricao>
    <features>Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Coworking,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4567/RESIDENCIAL-LIVIERO_PPC-GUARITA_VF_2024-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4567/BENQUERER_PH-ISOMETRICA-APTO-103_2024-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4567/BENQUERER_PH-ISOMETRICA-APTO-201_2024-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4567/BENQUERER_PH-ISOMETRICA-APTO-204_2024-05-16.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4567/RESIDENCIAL-LIVIERO_PH-IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4567/704_8_res_liv_imagem_aerea_IMG1_v3_COM-INSER%C3%87O65e32804-828f-4bdd-9914-079f73f5b678.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>325.55</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-lnascentedojequitiba-60</id>
    <titulo>Residencial Nascente Do Jequitiba</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-nascente-do-jequitiba</url>
    <descricao>As cidades inteligentes são uma verdadeira evolução no jeito de morar, e o Nascente do Jequitibá torna tudo isso possível. Os imóveis foram pensados para quem quer começar uma vida nova morando em um condomínio fechado, são apartamentos de 2 quartos com opção de varanda, mais espaço para o dia a dia. Facilidades que tornarão sua vida ainda mais prática com elevador para auxiliar na mobilidade dos moradores e a praticidade da opção de vagas de garagem. O lazer é encantador: para a criançada se divertir, terão à disposição um espaço com playground, as famílias poderão aproveitar o salão de festas para comemorações e confraternizações, além de um espaço com churrasqueira., os aumigos têm espaço garantido no pet place. Para quem ama pedalar, o condomínio disponibiliza um bicicletário. HIS-2: 192 unidades. Torre 3 - F01 AO F08, subsolo; Torre 1 A 3 - F1 A F8, térreo; Torre 3 - F1 AO F8, 1º AO 4º andar; Torre 1 E 2 - F1 A F8, 1º AO 5º andar; Torre 3 - F1, F2, F7 E F8, 5º AO 8º andar; Torre 1 E 2 - F1, F2, F7 E F8, 6º AO 9º andar.   R2V: 48 unidades. Torre 3 - F3, F4, F5 E F6, 5º AO 8º andar; Torre 1 E 2, F3, F4, F5 E F6, 6º AO 9º andar.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Varanda,Playground,Salão de Festas,Bicicletário,Quadra,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4665/NASCENTE_DO_JEQUITIBA_FACHADA_GUARITA_EF7cb20cb1-d726-488f-b9ee-47753fd6fa0a.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4665/NASCENTE_DO_JEQUITIBA_PH_APTO_MEIO_FINAL_03_EFb10a3e8c-f6b1-4f76-831b-8ac13929a1c5.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4665/NASCENTE_DO_JEQUITIBA_PH_APTO_MEIO_SUBSOLO_TERREO_FINAL_03_EF40654d10-f452-4776-b5b7-ec273cb30d3d.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4665/NASCENTE_DO_JEQUITIBA_PH_APTO_PONTA_FINAL_01_EF9e9168a5-004d-4d7c-adfd-b62904ee82a7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4665/NASCENTE_DO_JEQUITIBA_PH_IMPLANTACAO_EF88eab3a1-1a82-4609-8cc7-a939fec35c5d.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ascentepicodosmarins-61</id>
    <titulo>Residencial Nascente Pico Dos Marins</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região de Pirituba</bairro>
    <endereco>Rua Igarapé Abelhas, s/n - Quadra U - Lote 1 (Região de Pirituba - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-nascente-pico-dos-marins</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Residencial Nascente Pico Dos Marins.</descricao>
    <features>Varanda</features>
    <fotos>
      <foto>https://www.mrv.com.br/content/dam/mrv/placeholders/placeholder-imovel.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-alpoentedasbromelias-62</id>
    <titulo>Residencial Poente Das Bromelias</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região de Pirituba</bairro>
    <endereco>Rua Treze, s/n - Quadra S (Região de Pirituba - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-poente-das-bromelias</url>
    <descricao>A excelência MRV conectada à inovação: seu apê em um condomínio residencial mais verde, mais acessível e mais inteligente! As cidades inteligentes são uma verdadeira evolução no jeito de morar. E o Poente das Bromélias torna tudo isso possível dentro de um apê pensado para quem quer começar uma vida nova morando em um condomínio fechado. São 2 quartos com varanda - oferecendo mais espaço para o dia a dia - opção de suíte, vaga de garagem e um lazer de clube completo com 10 espaços: piscinas, academia coberta, garrafão de basquete, salão de festas, churrasqueira, playground e muito mais. Além disso, o Poente das Bromélias conta com lavanderia e espaço home office, garantindo muito mais comodidade e conveniência para o seu dia a dia. Agora, você pode morar de um jeito mais smart. Se a luz do sol é para todos, morar em uma smart cidade também pode ser! R2V: 200 unidades.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia,Bicicletário,Coworking,Quadra,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4702/POENTE_DAS_BROMELIAS_GUARITA_EF245caecd-70fe-4191-bfef-a96d1d765614.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4702/POENTE_DAS_BROMELIAS_PH_APTO_MEIO_FINAL_10_EFfd9b8b2e-8009-4d69-9138-d0b706c08991.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4702/POENTE_DAS_BROMELIAS_PH_APTO_PONTA_FINAL_12_EFb9e653fc-2952-4bad-bb87-f35cd036a0f1.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4702/POENTE_DAS_BROMELIAS_PH_IMPLANTA%C3%87O_EF-(1)e0e64284-2a5c-4cf7-ad8b-238633344b47.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>38.86</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-alpoentedasorquideas-63</id>
    <titulo>Residencial Poente Das Orquideas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região de Pirituba</bairro>
    <endereco>Rua 12, Quadra X - Lote 01 ao 23 (Região de Pirituba - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-poente-das-orquideas</url>
    <descricao>As cidades inteligentes são uma verdadeira evolução no jeito de morar. E o Residencial Poente das Orquídeas se encaixa perfeitamente nessa ideia e no seu planejamento de vida, com espaços encantadores e um lazer completo, tudo dentro de um condomínio residencial muito bem localizado! O condomínio oferece apartamentos de 2 dormitórios com opção de varanda, muito conforto e ar fresco, opção de vaga de garagem, área de lazer completa com piscinas, playground, bicicletário e pet place. Além de tudo isso, a área comum do condomínio conta com salão de festas e espaço gourmet com churrasqueira. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida! HIS-2: 434 unidades. Torre 1, 2 E 3 - F1 A F8 E F11 A F18, térreo; Torre 01, 2 E 3 - F1 A F8 E F11 A F18, 1º AO 7º andar; Torre 1, 2 E 3 - F1 A F4 E F15 A F18, 8º AO 9º andar.   R2V: 106 unidades. Torre 1, 2 E 3 - F9 E 10 térreo; Torre 1, 2 E 3 - F9 E F10, 1º AO 7º andar; Torre 1, 2 E 3 - F05 A F14, 8º AO 9º andar.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4569/POENTE-DAS-ORQUIDEAS_PISCINA_EF_2024_03_19.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4569/POENTE-DAS-ORQUIDEAS_PH_TIPO_COM_VARANDA_EF_2024_03_20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4569/POENTE-DAS-ORQUIDEAS_PH_TERREO_FINAL_01_EF_2024_03_20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4569/POENTE-DAS-ORQUIDEAS_PH_APTO_FINAL_09_EF_2024_03_25.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4569/POENTE-DAS-ORQUIDEAS_PH_IMPLANTA%C3%87O_EF_2024_03_20.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>35.87</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-encialpoentedoburiti-64</id>
    <titulo>Residencial Poente Do Buriti</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-poente-do-buriti</url>
    <descricao>As cidades inteligentes são uma verdadeira evolução no jeito de morar. E o Residencial Poente do Buriti se encaixa perfeitamente nessa ideia, com ambientes aconchegantes e um lazer incrível, tudo em um condomínio fechado muito bem localizado!   Conheça seu novo lar com apartamentos de 2 dormitórios, com opção de área privativa, lazer amplo com playground, bicicletário e espaço kids. Além disso, o Poente do Buriti também oferece salão de festas e espaço gourmet com churrasqueira, para você se divertir e festejar com toda família. Agora, você pode morar de um jeito mais smart. Se a luz do sol é para todos, morar em uma smart cidade também pode ser!   HIS-2: 288 unidades. Torre 01 - F1 A F7 E F9 AF11, térreo; Torre 1 - F1 A F12, 1º A 7º andar; Torre 1 - F5, F6 E F7, 8º andar; Torre 2 - F1 A F9, térreo; Torre 2 - F1 A F12, 1º A 7º; Torre 2 - F4, F5, F6 E F7, 8º andar. Torre 3 - F1 A F12, térreo AO 7º.   R2V: 72 unidades. Torre 1 - F8, F10 E F12, térreo; Torre 01 - F1 A F4 E F8 A F12, 8º andar; Torre 2 - F8, F10, F11 E F12, térreo; Torre 2 - F1 A F3 E F8 A F12, 8º andar; Torre 1 E 2 - F1 A F12, 9º andar; Torre 3 - F1 A F12, 8º E 9º andar.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4558/POENTE-DO-BURITI_GUARITA_EF_2024_03_25.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4558/POENTE-DO-BURITI__PH_APTO_COM_PRIVATIVA_EF_2024_03_20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4558/POENTE-DO-BURITI__PH_APTO_MEIO_COM_VARANDA_EF_2024_03_20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4558/POENTE-DO-BURITI__PH_APTO_MEIO_EF_2024_03_20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4558/POENTE-DO-BURITI__PH_APTO_SEM_PRIVATIVA_EF_2024_03_20.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4558/POENTE-DO-BURITI__PH_IMPLANTA%C3%87O_EF_2024_03_20.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-cialpoentedostucanos-65</id>
    <titulo>Residencial Poente Dos Tucanos</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-poente-dos-tucanos</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Residencial Poente Dos Tucanos.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4535/MRV_SS_C10_FACHADA_GUARITA_EFa4c80cea-39e1-426f-82ad-9157b57fffaf.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/espaco-fogueira172e12fb-10b2-4f9e-9e74-527411d6332d.webp</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4535/MRV_SS_C10_PH_APTO_708_EF64eb4949-d804-4bef-9414-20aa8cf205d8.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4535/MRV_SS_C10_PH_TERREO_PONTA_EFef49d972-8d63-4c52-81ac-516faa808144.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4535/MRV_SS_C10_PH_IMPLANTACAO_EF9c716997-bfb6-4411-b54c-0187048dda86.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-dencialritmosdabarra-66</id>
    <titulo>Residencial Ritmos Da Barra</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Barra Funda</bairro>
    <endereco>Rua Professor Walter Lerner, 235 (Barra Funda - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-ritmos-da-barra</url>
    <descricao>Morar na Barra Funda é garantir praticidade e qualidade de vida em uma das regiões mais valorizadas de São Paulo, e o Ritmos da Barra oferece tudo isso com muito conforto e lazer para você e sua família.   Com apartamentos de 2 dormitórios, opções de varanda e vaga de garagem, o condomínio alia excelente localização, ao lado da Avenida Marquês de São Vicente, com fácil acesso às Marginais, ao Centro e a uma ampla estrutura comercial que inclui supermercados, shoppings como West Plaza e Bourbon, além de padarias, bares, restaurantes e muito mais.   O Ritmos da Barra também é o endereço ideal para quem valoriza cultura e diversão, estando próximo ao CTN, ao Allianz Parque e ao Sesc. O condomínio fechado conta também com uma área de lazer equipada e decorada, com academia coberta, espaço fitness, espaço gourmet e salão de festas, além de coworking, elevador e lavanderia, garantindo conforto e praticidade no seu dia a dia.   Mais do que um novo endereço, o Ritmos da Barra é uma oportunidade de investimento em uma região de grande potencial de valorização, unindo a conveniência da cidade com a qualidade de vida que você merece.   HIS-2: unidades 102, 104, 106, 108, 110, 112 ,201 a 212, 301 a 312, 401 a 412, 501 a 512, 601 a 612, 701 a 712, 801 a 812, 901 a 912, 1001 a 1012, 1101 a 1112, 1201 a 1212, 1301 a 1312, 1401 a 1412, 1501 a 1512, 1601 a 1612, 1701 a 1712, 1801, 1802, 1806 a 1812, 1901, 1902, 1911 e 1912, 2001, 2002, 2011 e 2012, 2101, 2102, 2111 e 2112, 2201, 2202, 2211, 2212, 2301, 2302, 2311, 2312, 2401 e 2402. R2V: demais unidades não relacionadas acima</descricao>
    <features>Varanda,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia,Coworking,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4468/RITMOS-DA-BARRA_PE_VARANDA_2023_07_05.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4468/RITMOS-DA-BARRA_PH_TORRE01-APTO109_2023-07-05.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4468/RITMOS-DA-BARRA_PH_TORRE01-APTO204_2023-07-05.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4468/RITMOS-DA-BARRA_PH_IMPLANTACAO_2023-08-03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4468/RITMOS-DA-BARRA_PH_LAZER_2023-08-03.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4468/177_8_RITMOSDABARRA_FOTOAEREA_INSERCAO_baixa.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>35.13</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialsilverstone-67</id>
    <titulo>Residencial Silverstone</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região de Interlagos</bairro>
    <endereco>Avenida Miguel Yunes, nº 1419 (Região de Interlagos - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-residencial-silverstone</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Residencial Silverstone.</descricao>
    <features>Pet Place,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://www.mrv.com.br/content/dam/mrv/placeholders/placeholder-imovel.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-partamentossaintrose-68</id>
    <titulo>Saint Rose</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Sapopemba</bairro>
    <endereco>Travessa Lev Landau, 97 (Região do Sapopemba - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-saint-rose</url>
    <descricao>O Saint Rose é a oportunidade pra você mudar de vida e investir do seu futuro! Com aconchegantes apartamentos de 2 quartos com varanda, ideal para quem deseja ter um local privativo com mais conforto.   Jà a área de lazer do condomínio está completa e vai atender as necessidades de todos os moradores: um espaço com playground para os pequenos aproveitarem, enquanto você pode organizar as melhores comemorações no salão de festas e espaço gourmet ou passar momentos agradáveis no salão de jogos. E o condomínio ainda conta com um bicicletário, espaço dedicado para guardar a sua bike com segurança. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com subsídio de até R$55 mil do programa Minha Casa Minha Vida! Torre 1 HIS-1: F01 a F08 do 1º ao 14º andar; F03 a F06   do 15º andar HIS-2: F02, F07 e F08 do 15º andar; F01 a F08 do 16º andar; F07 e F08 do 17º andar; F03 a F06 do 17º ao 21º andar; F04 e F06 do 22º andar; F03 a F06 do 23º andar R2V: F01 a F08 do térreo; F01 do 15º andar; F01 e F02 do 17º andar; F01, F02, F07 e F08 do 18º ao 21º andar; F01, F02, F03, F05, F07 e F08 do 22º andar; F01, F02, F07 e F08 do 23º andar Torre 2 HIS-1: F01 a F08 do 1º ao 15º andar HIS-2: F03 a F06 do 16º ao 23º andar, F01 do 17º andar; F07 do 20º andar R2V: F01 a F08 do térreo; F01, F02, F07 e F08 do 16º andar; F02, F07 e F08 do 17º andar; F01, F02, F07, F8 do 18º ao 19º andar; F01, F02, F08 do 20º andar; F01, F02, F07, F08 do 21º ao 23º andar.</descricao>
    <features>Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4627/SAINT_ROSE_FACHADA_T0415d9c4dd0-13fa-4214-a7a2-a56cf51356ee.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4627/APTO006-01a20c1fe9-c63d-413f-a409-d04e32d9e87c.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4627/APTO008-01af72f33a-93d5-4682-bf07-de854d81f27e.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4627/APTO906-01053f32e9-a4e7-484e-956e-010418ba02d0.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4627/APTO908-0136c915fb-347e-4168-ae41-63e1eb4d5047.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4627/MASTERPLAN-011b98a2ad-9a18-44d6-b15c-9939116dc555.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4627/822-2_saint_rose_img_aerea_v3(1)eadad1f4-7fa6-4b7d-bb07-62183be907ff.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>36.47</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-amentossaintvirginia-69</id>
    <titulo>Saint Virginia</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-saint-virginia</url>
    <descricao>Chegou sua chance de sair do aluguel e conquistar a casa própria com a MRV. O Saint Virginia oferece apartamentos de 2 dormitórios com opção de varanda. Tenha todo conforto e segurança que só um condomínio fechado pode oferecer, além da vista privilegiada para todo o bairro. Conquiste um mundo de possibilidades em um condomínio que ofereça uma área de lazer ampla, pensada para garantir o máximo de diversão pra você e toda a família! HIS-2 (até 6 s/m de renda familiar ou 1 s/m per capita/mês por 10 anos)384 unidades Torres 1 a 4: F01, F02, F11, F12 (térreo ao 9º) + F03 a F10 (térreo ao 6º) HMP (até 10 s/m de renda familiar ou 1,5 s/m per capita/mês por 10 anos)-96 unidades Torres 1 a 4: F03 a F10 (7º ao 9º)</descricao>
    <features>Churrasqueira,Varanda,Playground,Salão de Festas</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4759/SAINT-VIRGINIA_PE_GUARITA-ENTARDECER_2025_06_1883efc26c-5baa-4486-a56c-cf86f35bb7c4.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4759/SAINT-VIRGINIA_PH_APTO201_2025_06_20b2740ecd-e149-41ed-848d-b02d27b6eeb7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4759/SAINT-VIRGINIA_PH_APTO203_2025_06_201cfc6407-e778-4c2d-a31a-ab3734249c7a.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4759/SAINT-VIRGINIA_PH_IMPLANTACAO_2025_06_18724cef2a-05a8-4626-a465-3ad407cef899.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-partamentossanmiller-70</id>
    <titulo>San Miller</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-san-miller</url>
    <descricao>O San Miller é o 1º MRV da Zona Norte e é a escolha certa. Sabe por quê? Aqui você mora no bairro Jaçanã e vive em uma região residencial e que também está cercada por comércio, serviços, boas escolas e várias opções gastronômicas.   São apartamentos de 2 dormitórios com unidades com sacada! E é claro, segurança de condomínio fechado e área de lazer ampla para toda a família: tem playground, salão de festas, churrasqueira, praça de convivência e pet place. E ainda tem comodidades como bicicletário, sala de estudos e espaço market.   E para personalizar ainda mais o seu apartamento, ao se tornar um cliente MRV, você pode adquirir serviços como o Kit Acabamentos em nossa plataforma Mundo da Casa, o marketplace da MRV. Acesse nosso WhatsApp e conheça todas as possibilidades de como transformar o seu novo mundo. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições de um subsídio de até R$55 mil do programa Minha Casa Minha Vida! Torre 1 HIS-2: F01, F03, F05, F07, F09, F11 do térreo; F01 a F12 do 1º ao 9º andar; F02 e F12 do 10º andar  R2V: F02, F04, F06, F08, F10 e F12 no térreo; F01 a F12 do 11º e 12º andar ; F01 do 10º andar Torre 2 HIS-2: F02, F08, F10 e F12 do térreo; F01 a F12 do 1º ao 10º andar; F03 do 11º andar R2V: F01, F03, F04, F05, F06, F07, F09 e F11 do térreo; F01 ao F12 do 12º andar; F01, F02, F04, F05, F06, F07, F08, F09, F10, F11 e F12 do 11º andar</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Varanda,Playground,Salão de Festas,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4607/SM_PPC_PORTARIA_FINAL1255b47b6-f3b9-40ae-827e-59fb534bb425.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4607/SAN_MILLER_PH_APTO110_TR011bb94f48-cf02-4b5d-aa2e-6f5944785433.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4607/SAN_MILLER_PH_APTO510_TR01f21e31bf-77f3-4357-a994-62d93f729e44.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4607/SAN_MILLER_PH_APTO512_TR013d1ff568-7eac-4b01-8ad9-fb927d6b7796.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4607/SAN_MILLER_PH_IMPLANTA%C3%87O0ba90dee-a671-413c-86b3-6469603dcacf.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4607/688-3_san_miller_ft_aerea_77_ins60d20101-8d95-4fa6-927e-b03f2a3b60a5.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-partamentossantoledo-71</id>
    <titulo>San Toledo</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Matarazzo</bairro>
    <endereco>Rua Flor de Carnaval, nâ 190 (Jardim Matarazzo - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-san-toledo</url>
    <descricao>Confira este lançamento: San Toledo.</descricao>
    <features>Varanda</features>
    <fotos>
      <foto>https://www.mrv.com.br/content/dam/mrv/placeholders/placeholder-imovel.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osspaziosaintfrancis-72</id>
    <titulo>Spazio Saint Francis</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>São Mateus</bairro>
    <endereco>Rua André de Almeida, nº 2375 (Região do São Mateus - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-spazio-saint-francis</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Spazio Saint Francis.</descricao>
    <features>Varanda</features>
    <fotos>
      <foto>https://www.mrv.com.br/content/dam/mrv/placeholders/placeholder-imovel.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-entosterrazoipiranga-73</id>
    <titulo>Terrazo Ipiranga</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Ipiranga</bairro>
    <endereco>Av. Carioca, 535 (Região do Ipiranga - São Paulo/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-terrazo-ipiranga</url>
    <descricao>Dê o passo mais importante da sua vida e tenha mais conforto e comodidade. O Terrazo Ipiranga foi pensado para te atender em tudo, tanto na localização na Região do Ipiranga, que é excelente, quanto na estrutura que conta com suíte, varanda com churrasqueira, elevador, lazer supercompleto e equipado. Aqui começa uma nova fase da sua vida, aproveite cada detalhe do condomínio que vai lhe proporcionar momentos de lazer na piscina, comemorações no salão de festas e espaço gourmet, além de muitas outras opções de lazer a sua disposição.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4227/TERRAZO-IPIRANGA_PE_GUARITA-DIURNA_2022_02_04.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4227/TERRAZO-IPIRANGA_PH_APTO-FINAL01_2022_02_04.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4227/TERRAZO-IPIRANGA_PH_APTO-FINAL03_2022_02_04.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4227/TERRAZO-IPIRANGA_PH_IMPLANTACAO_2022_02_04.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4227/SP004521V_FOTOINSERCAO_TERRAZOIPIRANGA.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>51.29</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-mentosterrazomorumbi-74</id>
    <titulo>Terrazo Morumbi</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Paulo</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Morumbi</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-paulo/apartamentos-terrazo-morumbi</url>
    <descricao>Viver no Terrazo Morumbi é escolher um estilo de vida que combina sofisticação, conforto e conexão com a cidade. Localizado na valorizada região do Morumbi, com fácil acesso à Marginal Pinheiros e cercado por uma ampla infraestrutura de comércio, serviços, escolas e áreas verdes, este empreendimento da Linha Class da MRV oferece tudo o que você e sua família precisam para viver bem.   Os apartamentos de 2 dormitórios têm suíte e varanda com churrasqueira a carvão. São plantas modernas e bem distribuídas, com espaços perfeitos para reunir os amigos e criar memórias inesquecíveis. Cada detalhe foi pensado para proporcionar mais conforto e praticidade no dia a dia, dentro de um condomínio fechado com elevador, bicicletário coberto e áreas comuns arborizadas com pomar.   A área de lazer é completa e foi planejada para atender a todos os estilos de vida: piscinas adulto e infantil para os momentos de relaxamento, quadra esportiva para atividades ao ar livre, playground e espaço kids para a diversão das crianças, além de um espaço gourmet que convida a celebrar. No Terrazo Morumbi, a qualidade de vida mora ao seu lado.   HMP: todas as unidades do empreendimento</descricao>
    <features>Churrasqueira,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Playground,Espaço Gourmet,Bicicletário,Pomar,Quadra,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4176/TERRAZOMORUMBI_SALA.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4176/TERRAZO-MORUMBI_PL_IMPLANTACAO_2021_02_26.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4176/SP009220I_-_FOTO_AREA_-_TERRAZO_MORUMBI.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tamentosgrancampolim-75</id>
    <titulo>Gran Campolim</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sorocaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sorocaba/apartamentos-gran-campolim</url>
    <descricao>O Gran Campolim é um lançamento incrível da MRV em um dos bairros mais valorizados de Sorocaba, o Parque Campolim, que une a tranquilidade de um condomínio fechado e a comodidade de uma localização privilegiada. Aqui, tudo foi pensado para oferecer uma experiência completa.   Os apartamentos de 2 quartos contam com suíte, varanda e opção de área privativa, além de ambientes integrados que favorecem o bem-estar e o aproveitamento inteligente dos espaços. Um verdadeiro convite para transformar o seu cotidiano em momentos de aconchego e praticidade.   A área de lazer completa proporciona encontros inesquecíveis com quem você ama: piscinas adulto e infantil, academia coberta, espaço kids, salão de festas, pet place e espaço gourmet. Para completar, o condomínio fechado ainda conta com bicicletário coberto, elevadores e opção de garagem coberta.   O Gran Campolim é perfeito para quem busca mais qualidade de vida, em um endereço que alia mobilidade, infraestrutura e muito mais para facilitar o seu dia a dia em Sorocaba.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Varanda,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia,Bicicletário,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload-conhecer/gran-campolim-sorocaba/CAMPOLIM_VARANDA_RF.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4479/GRAN-CAMPOLIM-APTO-05-RF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4479/GRAN-CAMPOLIM-APTO-07-RF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4479/GRAN-CAMPOLIM-APTO-202-RF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4479/GRAN-CAMPOLIM-APTO-204RF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4479/GRAN-CAMPOLIM-APTO-205-RF_20240304.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4479/GRAN-CAMPOLIM-IMPLANTACAO-RF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4479/22518-Imagemarea01-GranCampolim-V02(3).webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialdonpagliato-76</id>
    <titulo>Residencial Don Pagliato</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sorocaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>A Consultar</bairro>
    <endereco>A Consultar</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sorocaba/apartamentos-residencial-don-pagliato</url>
    <descricao>No Residencial Don Pagliato, tudo foi pensado para aproximar você de uma nova vida com mais comodidade, elegância e tranquilidade. São apartamentos de dois quartos com varanda, opção de suíte e área privativa com acabamentos diferenciados e área de lazer completa com piscinas adulto e infantil, playground, salão de festas, pet place, área gourmet, espaço kids e academia para quem não abre mão de estar sempre se exercitando. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4604/RESIDENCIALDONPAGLIATO_PPCPORTARIA_2024-07-053ebe8217-3514-4ae7-bd48-ede6bc0bd3c1.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4604/RESIDENCIALDONPAGLIATO_PHTORRE1APTO.108_18-03-2024c1766fd6-8f6e-4376-8007-25797740ecf5.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4604/RESIDENCIALDONPAGLIATO_PHTORRE1APTO.201_18-03-2024ef1ea501-b0be-4f1c-9959-eec732a90221.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4604/RESIDENCIALDONPAGLIATO_PHTORRE1APTO.206_18-03-2024acd668d4-dce8-4f56-94f2-d56e19168431.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4604/RESIDENCIALDONPAGLIATO_PHIMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_18-03-20247a1d7b0e-438e-46a8-aa1b-888cc366a30f.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4604/780-2_res_don_pagliato_ima_aer_0115e986c2e-78f8-4255-b73b-50f17fbb94b4.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sresidencialscarpone-77</id>
    <titulo>Residencial Scarpone</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sorocaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Iguatemi</bairro>
    <endereco>Rua Lins, 41 (Jardim Iguatemi - Sorocaba/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sorocaba/apartamentos-residencial-scarpone</url>
    <descricao>Harmonia entre conforto e conveniência em um só lugar, no Residencial Scarpone! Este empreendimento foi cuidadosamente planejado para proporcionar mais segurança e praticidade, garantindo que você viva os melhores dias da sua vida. São apartamentos de 2 dormitórios com acabamento em piso laminado, opção de varada, e acabamentos em granito ecológico na cozinha e banheiro, que facilitarão a limpeza no dia a dia. Já a área de lazer convida você para um descanso da rotina, oferecendo amplo espaço gourmet, playground e o pet place para garantir a diversão para as crianças e seu melhor amigo. E claro, não poderia faltar um bicicletário, um lembrete para se manter sempre em movimento. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Elevador,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4625/MRV_RES_SCARPONE_GUARITA_HR3638755e-3eda-48b8-b6cf-815cc7483aee.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4625/MRV_RES_SCARPONE_APTO004_HRc296e9a9-3c77-40a5-a60d-6e8901230257.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4625/MRV_RES_SCARPONE_APTO102_HRed948037-bebd-4692-8249-e9e51f703719.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4625/MRV_RES_SCARPONE_APTO207_HR970d0bab-3d60-43e6-bd58-94a5b0269c83.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4625/MRV_RES_SCARPONE_APTO_205_HRb487fc28-fa39-419e-a5c9-cec53b08f0d7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4625/MRV_RES_SCARPONE_PH_IMPLANTACAO_HRb6902e76-81b5-47cf-9c97-d1a53133e72a.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>41.34</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-alsolardoseucaliptos-78</id>
    <titulo>Residencial Solar Dos Eucaliptos</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sorocaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Eucaliptos</bairro>
    <endereco>Rua Amazilia Rodrigues Lea, nº 290 - LOTE II-C (Jardim Eucaliptos - Sorocaba/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sorocaba/apartamentos-residencial-solar-dos-eucaliptos</url>
    <descricao>Chegou a oportunidade de morar na Zona Norte, no Residencial Solar dos Eucaliptos. Um Condomínio residencial que oferece todo conforto e estrutura para quem está saindo da casa dos pais ou começando uma vida nova. São apartamentos de 2 quartos, ideal para você que planeja fazer um home office ou para quem a família está aumentando.  Além de plantas inteligentes e pensadas para atender suas necessidades no dia a dia, do lado de fora a comodidade também é um diferencial a parte: uma ampla área de lazer pra deixar seus dias mais divertidos e relaxantes com um espaço com churrasqueira, playground que garante a diversão da garotada, pet place para seu aumiguinho ficar ao ar livre com segurança e espaços para quem deseja ter mais contato com a naturaza em uma área de piquenique, bicicletário ou no gazebo. Se você gostou do que conheceu até aqui, vai adorar saber que é muito fácil poder realizar o sonho da casa própria com aquela ajudinha do programa Minha Casa Minha Vida. Conte com um subsídio de até R$55 mil e dê entrada no financiamento do seu apartamento na planta agora mesmo!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/upload/Solar%20dos%20Eucaliptos/S-EUCALIPTOS_LIVING_RF_2025-09-12.JPG</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/upload/Solar%20dos%20Eucaliptos/PH_SOLAR-DOS-EUCALIPTOS_IMPLANTACAO_RF_2025-09-12.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/upload/Solar%20dos%20Eucaliptos/PH_SOLAR-DOS-EUCALIPTOS_UN-001_RF_2025-09-12.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/upload/Solar%20dos%20Eucaliptos/PH_SOLAR-DOS-EUCALIPTOS_UN-103_RF_2025-09-12.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>40.82</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-encialcamposdourados-79</id>
    <titulo>Vale Do Sereno   Residencial Campos Dourados</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sorocaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Vale do Sereno&amp;nbsp;</bairro>
    <endereco>Rua Vale do Sereno, JD R/02, nâ 350 (Jardim Vale do Sereno&amp;nbsp; - Sorocaba/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sorocaba/apartamentos-vale-do-sereno---residencial-campos-dourados</url>
    <descricao>Prepare-se para descobrir o verdadeiro conceito de viver bem. No Campos Dourados, esse momento deixa de ser um sonho e passa a fazer parte do seu cotidiano! Realize seu sonho de morar em um apartamento de 2 quartos, com opções de varanda e área privativa, um cantinho extra projetado para trazer mais conforto para um momento de descompressão e relaxamento. Tudo isso com o conforto e a segurança de um condomínio fechado. Além da excelente estrutura para morar, que tal aproveitar seus dias de descanso para se divertir em um lazer de clube? O Campos Dourados oferece uma área de lazer com piscinas adulto e infantil, salão de festas, churrasqueira, playground, pet place, bicicletário e dois gazebos. Não deixe esta oportunidade passar. Faça agora a simulação do seu financiamento e compre seu apartamento direto com a MRV. Aproveite para garantir condições especiais e subsídio do programa Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Playground,Salão de Festas,Bicicletário</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4755/PPC_CAMPOS-DOURADOS_PISCINA1_RF2_2025-07-08c3fcf4bd-c827-4511-b340-cd237a43be51.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4755/PH_CAMPOS-DOURADOS_UN-102_RF1017fe752-efc7-4ffa-946b-a388d8067a61.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4755/PH_CAMPOS-DOURADOS_UN-201_RF141ed06c0-5ea5-4a6e-96ff-eecdb88edf90.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4755/PH_CAMPOS-DOURADOS_UN-204_RF1d633c7ab-b493-4bca-a7c0-61ec08654c94.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4755/PH_CAMPOS-DOURADOS_IMPLANTACAO_RF_2025-05-27dc70dff0-84f1-4f8b-9535-ae9462a15a40.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4755/1071-18_imagem_aerea75abb3bf-2887-487f-a500-71beca2dd69e.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>40.42</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-noresidencialveredas-80</id>
    <titulo>Vale Do Sereno   Residencial Veredas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sorocaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Vale do Sereno</bairro>
    <endereco>Rua Doutor Américo Figueiredo, 1648 (Vale do Sereno - Sorocaba/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sorocaba/apartamentos-vale-do-sereno---residencial-veredas</url>
    <descricao>No Vale do Sereno, uma das regiões que mais crescem em Sorocaba, surge o Residencial Veredas, mais novo lançamento no Vale do Sereno, o maior bairro planejado da MRV na cidade, com infraestrutura moderna e tudo o que você precisa para viver com mais tranquilidade e mobilidade.   Com mais de R$ 20 milhões em investimentos em obras viárias, como a nova Rua José Ricieri Orlandi, que conecta a Zona Oeste à Zona Norte, a região ganha ainda mais valorização e acessibilidade. O bairro também se destaca pelo paisagismo exuberante, ciclovias e pistas de caminhada, promovendo um estilo de vida saudável e conectado à natureza.   Os apartamentos do Residencial Veredas foram planejados para atender todas as necessidades da sua família: são 2 quartos com varanda ou área privativa nas unidades do térreo, além de opção de suíte. Além disso, o empreendimento oferece uma área de lazer completa com piscinas adulto e infantil, pet place, espaço gourmet, playground, salão de festas e garrafão de basquete, garantindo momentos de diversão e descanso com a segurança de um condomínio fechado.   Morar no Vale do Sereno é ter tudo à disposição: supermercados, escolas, comércio variado e acesso facilitado a diversas regiões da cidade. Tudo isso com a segurança, conforto e qualidade que só a MRV pode oferecer.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Elevador,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4440/RESIDENCIAL-VEREDAS_PE_VARANDA02_2023_01_27.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4440/RESIDENCIAL-VEREDAS_PH_T01-APTO105_2023_01_24.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4440/RESIDENCIAL-VEREDAS_PH_T01-APTO107_2023_01_24.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4440/RESIDENCIAL-VEREDAS_PH_T01-APTO202_2023_01_24.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4440/RESIDENCIAL-VEREDAS_PH_T01-APTO204_2023_01_24.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4440/RESIDENCIAL-VEREDAS_PH_IMPLANTACAO_2023_01_24.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4440/Fotoaerea_376x199cm.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>055.62</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-alamedadasandorinhas-81</id>
    <titulo>Residencial Alameda Das Andorinhas</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sta Barbara Do Oeste</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Santa Rita</bairro>
    <endereco>Estrada do barreirinho, s/n (Região do Santa Rita - Sta Bárbara do Oeste/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sta-barbara-do-oeste/apartamentos-residencial-alameda-das-andorinhas</url>
    <descricao>O Residencial Alameda das Andorinhas, localizado na região do Santa Rita em Santa Bárbara d'Oeste, é o endereço ideal para quem busca conforto, segurança e qualidade de vida para toda a família. Aqui, você encontra um condomínio fechado pensado para proporcionar momentos especiais e muito lazer, tudo isso perto de uma infraestrutura completa de comércio que facilita o seu dia a dia.   Os apartamentos são de 2 quartos com varanda e opção de área privativa, e o empreendimento conta com elevador e lazer completo. Tem piscinas adulto e infantil, playground, pet place, espaço gourmet e salão de festas. São ambientes perfeitos para celebrar cada conquista e criar memórias inesquecíveis com quem você ama.   Mais que um lugar para morar, o Residencial Alameda das Andorinhas é o novo jeito MRV de viver, onde a tranquilidade e a praticidade caminham juntas para transformar o seu sonho em realidade.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Bicicletário,Elevador,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4382/ALAMEDA-DAS-ANDORINHAS_VARANDA-EXTERNA_hr.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4382/ALAMEDA-DAS-ANDORINHAS_PH-APTO-101-TORRE-02_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4382/ALAMEDA-DAS-ANDORINHAS_PH-APTO-107-TORRE-02_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4382/ALAMEDA-DAS-ANDORINHAS_PH-APTO-201-TORRE-02_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4382/ALAMEDA-DAS-ANDORINHAS_PH-APTO-204-TORRE-02_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4382/ALAMEDA-DAS-ANDORINHAS_IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_150-DPI.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4382/MN004221E_FOTO_INSER%C3%87O2_RESIDENCIAL_ALAMEDADASANDORINHAS.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>46.74</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialautenticita-82</id>
    <titulo>Residencial Autenticita</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sta Barbara Do Oeste</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Cidade Nova</bairro>
    <endereco>Av. Limeira, s/n (Região do Cidade Nova - Sta Bárbara do Oeste/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sta-barbara-do-oeste/apartamentos-residencial-autenticita</url>
    <descricao>O Residencial Autenticità é o novo lançamento da MRV em Santa Bárbara dOeste. Mais que um residencial, um conceito legítimo de moradia que une a segurança de um condomínio fechado com a qualidade de vida. Aqui você terá a estrutura perfeita para começar uma vida nova, seja a sós ou com sua família, pois o empreendimento oferece apartamentos de 2 dormitórios, opção de varanda ou área privativa para o térreo, uma área de lazer completa que mais parece um clube privativo e claro, vaga de garagem por apartamento para melhor comodidade. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Varanda,Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4637/RESIDENCIALAUTENTICITA_PCC_GUARITA_FINAL_2024_08_2654d6680a-256e-451b-8666-c3c02ce4d1b7.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4637/RESIDENCIALAUTENTICITA_PH_APTO001_FINAL_2024_08_26b0f37681-39fc-411e-94b4-603e2adc9a56.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4637/RESIDENCIALAUTENTICITA_PH_APTO204_FINAL_2024_08_260c76852c-5ffa-4a3b-8d4f-d200430fb504.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4637/RESIDENCIALAUTENTICITA_PH_APTO208_FINAL_2024_08_26e903f73b-7946-40c0-ba6f-8235652be486.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4637/RESIDENCIALAUTENTICITA_PH_APTO005_FINAL_2024_08_26bf25b8aa-e185-4823-aa81-08cfe84b426e.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4637/RESIDENCIALAUTENTICITA_PH_IMPLANTA%C3%87AO_FINAL_2024_07_2785897c1d-ecfd-4d0a-b6c1-a9c44cddec15.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4637/832-11_res_autenticita_img_aerea5ac4ac40-d026-452e-8a60-b9fd18a14bb5.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>228.6</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ntosresidencialsabia-83</id>
    <titulo>Residencial Sabia</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Suzano</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Santa Inês</bairro>
    <endereco>Rua Guilherme Garijó, nº 2727 (Jardim Santa Inês - Suzano/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/suzano/apartamentos-residencial-sabia</url>
    <descricao>A sua nova fase de vida começa aqui, no Residencial Sabiá. A sua porta de entrada para criar novas memórias e viver com  mais qualidade de vida. Começando pelos apartamentos de 2 quartos com opção de área privativa. Aqui você encontra plantas inteligentes para você deixar do jeito que sempre sonhou.   E não para por aí: as áreas comuns contam com mais de 20 itens de lazer pra toda família aproveitar e se divertir ao máximo. São espaços como salão de festas, espaço gourmet, quadras, espaço fitness, pet place, praças, playgrounds e muito mais.   Tudo isso pode ser seu cxom com entrada facilitada e parcelas mensais menores que o aluguel. E o melhor de tudo, você também conta um super desconto de até R$ 55 mil do programa Minha Casa Minha Vida.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/Sabi%C3%A1/PCC_RESIDENCIAL%20SABIA_AREA%20PRIVATIVA_28-07-2025.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/Sabi%C3%A1/PCC_RESIDENCIAL%20SABIA_APTO201_TIPO_25-08-2025.png</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/Sabi%C3%A1/PCC_RESIDENCIAL%20SABIA_APTO103_TE.png</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/Sabi%C3%A1/PCC_RESIDENCIAL%20SABIA_APTO101_TERREO_25-08-2025.png</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.07</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ntosresidencialtibre-84</id>
    <titulo>Residencial Tibre</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Taubate</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Parque Paduan</bairro>
    <endereco>Rua Oscar Severiano dos Anjos, S/N (Parque Paduan - Taubaté/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/taubate/apartamentos-residencial-tibre</url>
    <descricao>Mergulhe em uma nova vida com mais conforto, bem-estar e conveniência na região do Parque Paduan com o Residencial Tibre. Venha morar com a segurança de um condomínio fechado em apartamentos de 2 dormitórios com opção de varanda, lazer completo com piscinas adulto e infantil, espaço gourmet, salão de festas e muita praticidade para o seu dia a dia com 3 elevadores em cada torre. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num apartamento da MRV com subsídio de até R$55 mil do programa Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <features>Churrasqueira,Piscina,Piscina Adulto,Varanda,Salão de Festas,Espaço Gourmet,Elevador</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4618/PPC_RESIDENCIALTIBRE_PISCINA_FI2a932ac1-5134-4c08-b3fd-61a6fc439806.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4618/PH_RESIDENCIALTIBRE_TORRE01APTO007_FINAL_2024.11.1966627ef3-1611-4b13-bfea-1582dfcdeb19.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4618/PH_RESIDENCIALTIBRE_TORRE01APTO601_FINAL_2024.11.199b512164-27cd-40f7-b536-a9877da43896.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4618/PH_RESIDENCIALTIBRE_TORRE01APTO603_FINAL_2024.11.199be70d26-7f7a-420f-bb7f-5e2a59ea5b2a.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4618/PH_RESIDENCIALTIBRE_TORRE01APTO606_FINAL_2024.11.192d22cb2b-592a-4dba-8b9f-04ad7b52efd4.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4618/PH_RESIDENCIALTIBRE_IMPLANTACAO_FINAL_2024.11.19074ec830-2bf2-4d9c-8190-6f1ea3a50f6e.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4618/770-6_res_tibre_imagem_aerea_ins2ea65654-11f3-40f0-8885-dc238638f921.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>44.31</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ntosresidencialtulle-85</id>
    <titulo>Residencial Tulle</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Taubate</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Santa Tereza</bairro>
    <endereco>Avenida Cristino Dias da Cunha, nº 185 (Jardim Santa Tereza - Taubaté/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/taubate/apartamentos-residencial-tulle</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Residencial Tulle.</descricao>
    <features>Churrasqueira</features>
    <fotos>
      <foto>https://www.mrv.com.br/content/dam/mrv/placeholders/placeholder-imovel.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>40.64</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osresidencialterence-86</id>
    <titulo>Residencial Terence</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Tremembe</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Vera Cruz</bairro>
    <endereco>Avenida Agostinho Manfredini, S/N (Região do Vera Cruz - Tremembé/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/tremembe/apartamentos-residencial-terence</url>
    <descricao>O Residencial Terence é o endereço perfeito para quem busca a combinação ideal entre conforto, lazer e praticidade. Os apartamentos de 2 quartos com opção de área privativa foram cuidadosamente projetados para proporcionar ambientes integrados e funcionais, garantindo uma rotina mais prática e acolhedora para você e sua família.   Além do espaço interno pensado para o seu bem-estar, o condomínio oferece uma área de lazer completa para todos os momentos de diversão e relaxamento. Com piscina adulto e infantil, playground e churrasqueira, você poderá desfrutar momentos de descontração, criar memórias inesquecíveis e aproveitar ao máximo o convívio com quem você ama, sem sair de casa.   Localizado no tranquilo e valorizado Bairro dos Guedes, em Tremembé, o Residencial Terence está estrategicamente próximo a uma variedade de comércio e serviços essenciais, facilitando o seu dia a dia. Seja para as compras do dia a dia, consultas ou lazer, tudo estará ao seu alcance, além de estar a apenas 10 minutos do centro de Taubaté, conectando você a tudo que precisa.   Aqui, a segurança de um condomínio fechado e a qualidade MRV se unem para entregar o melhor para sua família. Morar no Residencial Terence é garantir uma vida mais leve, prática e repleta de bons momentos no lar ideal para o seu próximo capítulo.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Playground,Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4502/RESIDENCIALTERENCE_PPCSALAAPARTAMENTOTIPO_03-08-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4502/RESIDENCIALTERENCE_PHAPTO103BLOCO11_IMPRESSO_04-09-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4502/RESIDENCIALTERENCE_PHAPTO204BLOCO11_IMPRESSO_04-09-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4502/RESIDENCIAL-TERENCE_PH-IMPLANTA%C3%87O_IMPRESSO_08-11-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4502/RESID-TERENCE-FOTO-AEREA.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>206.39</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-osvistabelaresidence-87</id>
    <titulo>Vistabela Residence</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Vargem Grande Paulista</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Lajes</bairro>
    <endereco>Estrada Ribeirão das Lajes, 1750 (Lajes - Vargem Grande Paulista/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/vargem-grande-paulista/apartamentos-vistabela-residence</url>
    <descricao>Chegou a hora de sair do aluguel e conquistar a casa própria. No Vistabela Residence, você mora em um condomínio fechado com lazer de clube completo e segurança para toda a família. Um condomínio com apartamentos de 2 quartos com opções de varanda ou área privativa, em um bairro cercado por área verde. E melhor: com o Novo Minha Casa Minha Vida e Cheque Paulista você pode economizar até R$ 68 mil na conquista do seu novo apê.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Varanda,Espaço Gourmet</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/imoveis/1115-10_vistabela_residence_img_aerea.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.30</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialsolardailha-88</id>
    <titulo>Residencial Solar Da Ilha</titulo>
    <tipo>Apartamento</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Votorantim</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jataí</bairro>
    <endereco>Rua Anália Pereira, nâ 1200 (Região do Jataí - Votorantim/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/votorantim/apartamentos-residencial-solar-da-ilha</url>
    <descricao>Situado na valorizada região do Parque Jataí, o Residencial Solar da Ilha é a oportunidade perfeita para quem deseja conquistar o sonho da casa própria e deixar o aluguel para trás. Com uma localização estratégica em Votorantim, o empreendimento fica próximo a comércios essenciais, como o Supermercado Malucho, bancos, padarias, além de escolas e unidades de saúde, facilitando o seu dia a dia com tudo o que você precisa por perto.   Os apartamentos de 2 quartos com opção de área privativa foram pensados para oferecer o máximo de conforto e funcionalidade para sua rotina, e a segurança de um condomínio fechado traz tranquilidade para você viver momentos de paz e felicidade.   O Residencial Solar da Ilha também conta com área de lazer com bicicletário, gazebo, pet place e playground, oferecendo diversão e qualidade de vida para todas as idades.   Aqui, você tem a combinação perfeita entre localização, conforto e segurança para transformar a sua vida e da sua família, aproveitando cada dia com mais liberdade e alegria.</descricao>
    <features>Pet Place,Playground,Bicicletário,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4550/SOLAR-DA-ILHA_PCC_INTERNA_SALA_FINAL-2024-01-31.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/Medidordegua.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4550/SOLAR-DA-ILHA_PH_APTO-204_VER-FINAL_2024_06_274c9690be-d198-4b3e-8918-a1b1b49e1c26.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4550/SOLAR-DA-ILHA_PH_APTO101_VER-FINAL_2024_06_275b81636d-e7ad-4f92-87f8-feece5558b0f.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>39.3</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-casascaminhosdosypes-89</id>
    <titulo>Caminhos Dos Ypes</titulo>
    <tipo>Casa</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Araraquara</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Iguatemi</bairro>
    <endereco>Av. Oswaldo Lopes, 268 (Região do Iguatemi - Araraquara/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/araraquara/casas-caminhos-dos-ypes</url>
    <descricao>O sonho da casa própria com quintal e lazer completo agora é realidade em Araraquara! O Caminho dos Ypês é o primeiro condomínio de casas da MRV na cidade, trazendo o conforto, a liberdade e a privacidade que você sempre desejou, com toda a segurança de um condomínio fechado.   Localizado na valorizada região do Iguatemi, próximo a supermercados, escolas, farmácias e com fácil acesso às principais vias da cidade, o Caminho dos Ypês une praticidade e bem-estar em um só lugar.   As casas têm 2 quartos, quintal privativo e opção de duas vagas de garagem. Aqui você pode cultivar seu jardim, ter um pet com mais liberdade ou fazer aquele churrasco com os amigos no espaço que é só seu, dentro do condomínio fechado.   O lazer é completo e pensado para todas as idades: piscinas adulto e infantil para os dias de sol, playground para as crianças, pet place para seu melhor amigo, churrasqueira para os encontros em família e até quadra esportiva para se divertir e manter a saúde em dia.   Caminho dos Ypês é mais que um endereço: é um novo estilo de vida, com liberdade, segurança e qualidade em cada detalhe.</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Piscina,Piscina Adulto,Piscina Infantil,Playground,Bicicletário,Pomar,Quadra,Coleta Seletiva</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4427/CAMINHAO_DOS_YPES_FACHADA_NOITE_RFA1.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4427/CAMINHOS-DOS-YPES-CASA-03_RF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4427/CAMINHOS-DOS-YPES-IMPLANTACAO_RF.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4427/AQ000522C_FOTO_AREA_MARCA%C3%87O_CAMINHOS_DOS_YP%C3%8AS_V2.webp</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>45.47</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-residencialgreenpark-90</id>
    <titulo>Residencial Green Park</titulo>
    <tipo>Casa</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Botucatu</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Chácara Florianópolis</bairro>
    <endereco>Prolongamento da Rua Paulo Francisco de Barros (Chácara Florianópolis) (Região do Vale do Sol - Botucatu/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/botucatu/casas-residencial-green-park</url>
    <descricao>Conheça o Residencial Green Park, o primeiro MRV de casas de Botucatu! Conquiste agora mesmo o seu espaço de liberdade, conforto e tranquilidade para viver em uma das melhores localizações da cidade. Mais segurança e bem-estar para toda a família em um lugar pensado para te acolher. São casas de 2 quartos com quintal privativo, ideal para as crianças e pets aproveitarem os dias ao ar livre e o cuidado de um residencial que foi pensado para o seu bem-estar e comodidade. Aproveite e curta toda a tranquilidade de um bairro calmo e, ao mesmo tempo, ter acesso fácil a todas as facilidades da cidade. Faça a diferença na sua vida e realize hoje mesmo o sonho de morar num sucesso MRV com as melhores condições do Minha Casa Minha Vida!</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4669/PPC_RESIDENCIALGREENPARK_VIA_F21e6f1a4-2d97-432b-b24a-910e59b35ce8.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4669/FOTOINSERCAO_RESIDENCIALGREENf9cf5daf-2c5d-4028-b4ec-512c3660bf5d.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sjardimmoradadoverde-91</id>
    <titulo>Jardim Morada Do Verde</titulo>
    <tipo>Casa</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Ribeirão Verde</bairro>
    <endereco>Avenida Doutor Fernando Mendes Garcia, s/n (Região do Ribeirão Verde - Ribeirão Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/casas-jardim-morada-do-verde</url>
    <descricao>Já imaginou poder realizar o sonho em conquistar a casa própria com tudo quem tem direito? More no Jardim Morada do Verde com todo conforto e segurança em um condomínio com um quintal espaçoso para relaxar e se divertir, casas de 2 de quartos, um quintal espaçoso para você transformar em uma área de lazer ou de descanso, você escolhe. Para alcançar este objetivo, a MRV, a construtora que é a maior parceira do programa habitacional Minha Casa Minha Vida, com subsídios de até R$ 55 mil, além de condições facilitadas para o seu financiamento.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4710/JARDIM-MORADA-VERDE_PPC_UNIDADE-HABITACIONAL_30.04af1751e0-ea48-4215-b5e5-6d53ea9826ae.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4710/JARDIM-MORADA-VERDE_PH_UNIDADE-HABITACIONAL_29.04555a0ec8-1d88-485a-ba7e-55177c9c5e9c.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4710/JARDIM-MORADA-VERDE_PH_IMPLANTA%C3%87O_30.043c453546-9892-458b-946c-55789623db28.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4710/JARDIM-MORADA-VERDE_PH_IMPLANTA%C3%87O_MICRO_01.05dd55cfde-890c-44b9-823d-728effb8f79c.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>43</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-varealpalaciodeturim-92</id>
    <titulo>Reserva Real   Palacio De Turim</titulo>
    <tipo>Casa</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Reserva Real</bairro>
    <endereco>Rua João Guiomar Soleira, 405 (Reserva Real - Ribeirão Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/casas-reserva-real---palacio-de-turim</url>
    <descricao>E no Palácio de Turim, o novo condomínio fechado de casas da MRV, é conquistar também toda a estrutura de comércio e serviços do Reserva Real e a facilidade de acesso da Avenida Henri Nestlé. E você vai viver em frente a uma praça repleta de árvores e opções de lazer para a família. Casas de 2 quartos em Ribeirão Preto, condomínio fechado com área privativa e vaga de garagem. Conforto, tranquilidade, segurança e área de lazer completa com piscina para a sua família se divertir sem sair de casa. Esse é o momento de comprar seu novo apê, seja para morar ou investir a MRV tem a opção certa para você. Conheça as condições especiais e facilidades do programa Minha Casa Minha Vida e faça uma simulação.</descricao>
    <features>Pet Place,Piscina,Espaço Gourmet</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4312/PALCIO_DE_TURIM_PPC_REA_PRIVATIVA_01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4312/PALCIO_DE_TURIM_PH_CASA_01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4312/PALCIO_DE_TURIM_PH_CASA_02.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4312/PALCIO_DE_TURIM_PH_IMPLANTA%C3%87O-(8).jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4312/RP021416M_FotoAerea_ReservaReal5f0422f1-f199-4612-b69f-9e9bdf3f5445.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>44.45</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-parqueriopretoleste2-93</id>
    <titulo>Eparque Rio Preto Leste 2</titulo>
    <tipo>Casa</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Do Rio Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Eparque Rio Preto Leste</bairro>
    <endereco>Av. Doutor Nelson Pires de Albuquerque, S/N (Eparque Rio Preto Leste - São José do Rio Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-do-rio-preto/casas-eparque-rio-preto-leste-2</url>
    <descricao>Viver em São José do Rio Preto é estar em uma cidade que cresce todos os dias, e o Eparque Rio Preto Leste Módulo 2 é a sua chance de conquistar uma casa com mais liberdade, conforto e qualidade de vida. Em um condomínio de casas com fácil acesso às principais vias da cidade, você estará perto de tudo o que precisa: supermercados, escolas, postos de gasolina, parques e uma variedade de comércio e serviços que facilitam o dia a dia.   O Eparque Rio Preto Leste Módulo 2 oferece casas de 2 quartos com suíte, quintal privativo e duas vagas de garagem na porta. Um projeto moderno, com acabamento diferenciado e espaços que valorizam a privacidade, a iluminação natural e o ar livre, ideal para reunir amigos e família no seu próprio lar.   Além do conforto dentro de casa, você conta com um ambiente ao redor que incentiva uma vida mais saudável e ativa. A área de lazer do condomínio fechado inclui área fitness, espaço piquenique, pista de caminhada, playground e quadra esportiva. Tudo integrado ao paisagismo do bairro, criando um espaço agradável, funcional e pronto para o seu bem-estar.   O Eparque Rio Preto Leste Módulo 2 é mais do que um novo endereço: é a oportunidade de viver do seu jeito, com liberdade, segurança e a qualidade que só a MRV entrega. Aqui, sua casa é realmente sua, pronta para o que a vida tem de melhor.</descricao>
    <features>Playground,Academia,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4561/EPARQUE-RIO-PRETO-LESTE_PPC-FACHADA-ENTARDECER-02_04-09-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4561/EPARQUE-RIO-PRETO_IMPLANTA%C3%87O-(MODULOS)_IMPRESSO_05-09-2023.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4561/EPARQUERIOPRETO_CASA02QUADRA08_IMPRESSO_28-02-2024.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4561/SR000223C_E-PARQUE_FOTO-AEREA_v2.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>48.57</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-riopretolestemodulo3-94</id>
    <titulo>Eparque Rio Preto Leste Modulo 3</titulo>
    <tipo>Casa</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Jose Do Rio Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Eparque Rio Preto Leste</bairro>
    <endereco>Avenida Doutor Nelson Pires de Albuquerque, s/n - De 501 ao fim - Lado Ímpar (Eparque Rio Preto Leste - São José do Rio Preto/SP)</endereco>
    <status>Lançamento</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-jose-do-rio-preto/casas-eparque-rio-preto-leste-modulo-3</url>
    <descricao>Morar em uma casa com quintal, conforto e liberdade faz toda a diferença em uma cidade que cresce como São José do Rio Preto. No condomínio de casas do Eparque Rio Preto Leste Módulo 3, você encontra o espaço ideal para viver do seu jeito: casas de 2 quartos, quintal privativo e duas vagas de garagem na porta, oferecendo a privacidade e o conforto que só um imóvel próprio pode proporcionar.   O empreendimento está em uma localização privilegiada, próximo às principais vias de Rio Preto e com fácil acesso a diversas regiões. Você vai estar perto de supermercados, postos de gasolina, escolas, parques e uma rede completa de comércio e serviços que facilitam sua rotina todos os dias.   Além disso, a área de lazer é um dos grandes destaques do Eparque Rio Preto Leste Módulo 3, com espaços pensados para toda a família. Aqui você encontra academia descoberta, pista de caminhada, quadra esportiva, playground e espaço piquenique, criando o ambiente perfeito para cuidar da saúde, se divertir e relaxar com quem você ama, na segurança de um condomínio fechado.   No Eparque Rio Preto Leste Módulo 3, a MRV une qualidade, localização e um projeto inteligente para oferecer muito mais do que uma casa: oferece a realização do seu sonho em um bairro planejado, com liberdade para viver cada momento da melhor forma.</descricao>
    <features>Playground,Academia,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4744/PPC_EPARQUE-FACHADA-CASAS_2025-08-2938f7d769-93f3-4217-a2a3-0dbc2a3047b4.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4744/1001.19_ph_casa_tipo_A_taluded31ebef2-1047-49a4-870f-312efa302ce2.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4744/1002.19_ph_casa_alteracao_talude6c8433ee-be9d-49f7-a07f-7596bb0a64d3.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4744/1002.19_ppc_alteracao_taludeec1d8532-45cb-437b-ad72-5f1c5fd87be9.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4744/SR000223C_E-PARQUE_FOTO-AEREA_v2ece5ff6a-79eb-4f88-93fa-fb9c2d1baae2.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>2</dormitorios>
        <area>43.00</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-lotesreservafloratta-95</id>
    <titulo>Reserva Floratta</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Bauru</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim TV</bairro>
    <endereco>R. Luís Rosa de Lima, S/B (Jardim TV - Bauru/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/bauru/lotes-reserva-floratta</url>
    <descricao>Confira este lançamento: Reserva Floratta.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4645/FLO_IMG_LT_EXE_IM_F002_IMPLANTACAO3D-DRONEe6ab5709-2144-4fce-a425-24c6a474cfab.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4645/FOTO-MARCA%C3%87O__compressed7612f3ad-80c3-4a9a-b272-c22219b945c7.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>250</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-sidencialvilaamerica-96</id>
    <titulo>Residencial Vila America</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Parque Vila América (Nova Odessa</bairro>
    <endereco>Rua Ucilio Matioli - Santa Rosa, S/N (Parque Vila América (Nova Odessa) - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/lotes-residencial-vila-america</url>
    <descricao>O Residencial Vila América foi pensado para você viver além dos metros quadrados do seu lar. Morando no residencial, além de ter uma vida mais tranquila e segura, você desfruta do contato com a natureza, comodidade no seu dia a dia e inúmeras opções de diversão para toda a família. É só olhar em volta e perceber, em cada detalhe, como tudo foi pensado para você viver momentos memoráveis e significativos.</descricao>
    <features>Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4585/SQUAD_URBA_NOVA-ODESSA_PLAYGROUND.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>250</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-lotessmarturbadunlop-97</id>
    <titulo>Smart Urba Dunlop</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Novo Maracanã</bairro>
    <endereco>Estrada Municipal da Paz, 92 (Jardim Novo Maracanã - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/lotes-smart-urba-dunlop</url>
    <descricao>Toda a infraestrutura do Smart Urba Dunlop foi pensada para oferecer conforto, bem-estar e praticidade para o seu dia a dia. Por isso, planejamos cada detalhe, dando atenção ao que vai desde as suas necessidades mais básicas até os recursos inteligentes que um bairro planejado pode oferecer.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4583/SMARTURBA-DUNLOP-PPC-INSERCAO3f43a111-561a-43ff-8aad-ba9d72f60aa3.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4583/SMARTURBA-DUNLOP-PH-PAVIMENTO01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4583/SMARTURBA-DUNLOP-PH-PAVIMENTO02.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4583/1119-10_css_dunlop_cores_da_ilha77f222f5-6d3f-41e7-95f3-57e5a7b48edf.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-smarturbavilaprofeta-98</id>
    <titulo>Smart Urba Vila Profeta</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Campinas</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Ana Cristina Cruz Cesar</bairro>
    <endereco>Rua Ana Cristina (Ana Cristina Cruz Cesar), 175 (Região de Sumaré - Campinas/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/campinas/lotes-smart-urba-vila-profeta</url>
    <descricao>O Smart Urba Vila Profeta conta com infraestrutura completa alinhada a recursos inteligentes que proporcionam bem-estar, conforto, segurança e praticidade ao seu dia a dia. Planejado em uma região tranquila e arborizada de Campinas, o seu futuro endereço traz o que há de mais inovador em lazer e acessibilidade com tudo que você e sua família precisam para aproveitarem a vida com qualidade.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4582/URBAMAIS-VILAPROFETA-PPC-PISTADESKATE.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/Qualidadeambiental.webp</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4582/URBAMAIS-VILAPROFETA-PH-PAVIMENTO01.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4582/URBAMAIS-VILAPROFETA-PH-PAVIMENTO02.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-lotesreservamontemor-99</id>
    <titulo>Reserva Monte Mor</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Hortolandia</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Nova Campinas</bairro>
    <endereco>Reserva Monte Mor - SP (Nova Campinas - Hortolândia/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/hortolandia/lotes-reserva-monte-mor</url>
    <descricao>O Reserva Monte Mor é o único loteamento fechado da região. Aqui você tem a oportunidade de viver com segurança e tranquilidade, a apenas 5 minutos do centro da cidade.    O empreendimento é composto por 3 loteamentos fechados independentes:    Ipê Amarelo  Ipê Branco  Ipê Roxo    No Reserva Monte Mor, você estará próximo à áreas verdes e de preservação, garantindo uma melhor qualidade de vida. Além disso, possui infraestrutura completa, futura alameda comercial e ampla área de lazer que conta com:    Playground    Espaço Fitness    Pista de Caminhada    Churrasqueira a céu aberto com pergolado    Quadra de Areia  Beach Tennis    Pet place</descricao>
    <features>Churrasqueira,Pet Place,Playground,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4643/URBA_RESERVA_MONTE_MOR_ACESSOS_A22d77db4a-3140-4c6c-91a4-c7fb2001608f.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>160</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-ssmarturbaesmeraldas-100</id>
    <titulo>Smart Urba Esmeraldas</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Marilia</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Esmeralda</bairro>
    <endereco>Av. Benedito Aparecido Barbosa, 30 - Jardim Esmeralda, Marília - SP (Jardim Esmeralda - Marília/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/marilia/lotes-smart-urba-esmeraldas</url>
    <descricao>Bairro planejado e inteligente, inspirado no conceito de Smart Cities.   No Smart Urba Ribeirão, morar bem é estar conectado com o que realmente importa: qualidade de vida, segurança e comodidade.    Toda a infraestrutura foi pensada para oferecer conforto, bem-estar e praticidade para o seu dia a dia.     Lotes a partir de 160 m² com infraestrutura completa, associação de moradores, gestor social, aplicativo do bairro, circuito fechado de TV (CFTV) e área de lazer.    Área de lazer com:    Academia ao ar livre   Pet place     Playground     Ciclovias     Pista de caminhada     Praças de convívio com espaço para eventos</descricao>
    <features>Pet Place,Playground,Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4753/MDA_IMG_LT_LEG_IM_F010_RESIDENCIAL193a2056-034d-47b6-9333-3d7e2d0e562a.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4753/MDA_IMG_LT_LEG_IM_F002_IMPLANTACAO7e818ce7-73b2-49bc-8572-3945b480041b.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4753/MDA_IMG_LT_LEG_IM_F001_IMPLANTACAO-GOOGLE67d9ae8a-fa5b-48e3-b2a5-15a587842e50.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>160</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-lotesaltosaofernando-101</id>
    <titulo>Alto Sao Fernando</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Paulinia</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Saltinho</bairro>
    <endereco>Estrada Municipal PLN, 313 (Saltinho - Paulínia/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/paulinia/lotes-alto-sao-fernando</url>
    <descricao>A realização de seu maior sonho começa aqui! Conheça o mais novo loteamento planejado Urba, o Alto São Fernando. Aproveite esta novidade e faça o seu cadastro para receber mais informações sobre o financiamento deste lote à venda da Urba em Saltinho, em Paulínia/SP!</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4581/URBAMAIS-EXTERNA-FACHADALOJAS.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>306</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-otesbemviverprudente-102</id>
    <titulo>Bem Viver Prudente</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Presidente Prudente</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Valência 1</bairro>
    <endereco>Estr. Magalhães - Uep4-S.2 (Região do Valência 1 - Presidente Prudente/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/presidente-prudente/lotes-bem-viver-prudente</url>
    <descricao>O momento de construir a sua casa dos sonhos está bem próximo. O Bem Viver é um bairro planejado com infraestrutura completa de qualidade e áreas de lazer compartilhado. Localizado a apenas 5 minutos de Presidente Prudente e próximo à Rodovia Raposo Tavares, o loteamento possui terrenos residenciais e comerciais para que o morador possa resolver tudo o que precisa no próprio bairro. Qualidade de vida é ter infraestrutura completa no bairro. A Região do Valência 1 conta com 439 terrenos, 100% das ruas asfaltadas, paisagismo em todo o loteamento, rede de água, esgoto e energia.</descricao>
    <features>Playground,Academia</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4644/MINERVA-II_PE_PRACA02_2024_07_30b5c39449-34b8-47f5-ba97-130d02e8a6f1.jpeg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4644/MARCA%C3%87O-PRUDENTE1205c0c0-023d-40e3-9220-93d1284db288.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>160</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-lotesreservamacauba-103</id>
    <titulo>Reserva Macauba</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>O</bairro>
    <endereco>Rod. Alexandre Balbo, km 329 - (O-16) (Centro - Ribeir&amp;amp;atilde;o Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/lotes-reserva-macauba</url>
    <descricao>Fruto da parceria de sucesso entre a Urba e o Grupo WTB, o Reserva Macaúba é um bairro planejado composto por terrenos residenciais, comerciais e industriais. Qualidade de vida é viver em uma localização estratégica, no Anel Viário Contorno Norte, em um bairro planejado completo com lazer para toda a família. Qualidade de vida é ter infraestrutura completa no bairro. O Reserva Macaúba conta com 849 terrenos, 100% das ruas asfaltadas, paisagismo em todo o loteamento, rede de água, esgoto e energia.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4587/RESERVA-MACAUBA_PE_PRACA01_2018_05_24.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>140</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-lotesreservaregatas-104</id>
    <titulo>Reserva Regatas</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim das Palmeiras</bairro>
    <endereco>Prof. Márcio de La Corte, S/N (Jardim das Palmeiras - Ribeirão Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/lotes-reserva-regatas</url>
    <descricao>Fruto da parceria de sucesso entre o Grupo WTB, a Urba e a MRV, o Reserva Regatas é um bairro totalmente planejado, com um mix de produtos composto por lotes residenciais, comerciais e industriais. Qualidade de vida é viver em uma localização estratégica, próximo às Rodovias Anhanguera e Cândido Portinari, em um novo bairro com área de lazer acessível para toda a família e mais de 145 mil m² de área verde. Um bairro desenvolvido de forma inteligente para você morar com muita qualidade de vida. Com infraestrutura planejada, o Reserva Regatas conta com 424 lotes, 100% das ruas asfaltadas, paisagismo em todo o loteamento, rede de água e esgoto, energia e mobiliário urbano.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4586/URBAMAIS_REGATAS_LOTE2_PPC_PLAYGROUND.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4586/URBAMAIS_REGATAS_LOTE2_PH_IMPLANTACAO.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4586/URBAMAIS_REGATAS_LOTE2_PPC_IMAGEMAEREA.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>171</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-tessmarturbaribeirao-105</id>
    <titulo>Smart Urba Ribeirao</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Ribeirao Preto</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim das Palmeiras</bairro>
    <endereco>Av. Dr. Marcos Antônio Macário dos Santos, 1800 - Conj. Hab. Jardim das Palmeiras (Jardim das Palmeiras - Ribeirão Preto/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/ribeirao-preto/lotes-smart-urba-ribeirao</url>
    <descricao>Inspirado no conceito de Smart Cities, o Smart Urba Ribeirão une planejamento inteligente, acessibilidade e sustentabilidade, em um bairro totalmente conectado à natureza.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4763/DJI_20250421111039_0006_D620d4e5b-a361-4263-b97f-4311d9826730.jpeg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>160</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-residencialprogresso-106</id>
    <titulo>Residencial Progresso</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sao Carlos</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Jardim Cruzeiro do Sul</bairro>
    <endereco>Rua Salomão Schevs,670 (Jardim Cruzeiro do Sul - São Carlos/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sao-carlos/lotes-residencial-progresso</url>
    <descricao>Localizado na Zona Sul da cidade, o Residencial Progresso já está com obras em fase final, o que valoriza ainda mais a região e o seu novo endereço. Assim, você recebe seu lote em curto prazo e pode construir a casa dos seus sonhos mais breve do que imagina, afinal, as obras estão avançadas para você avançar também rumo a essa conquista. Planeje a sua próxima moradia em um local que ofereça a infraestrutura, o bem-estar e a comodidade que sua família merece. Um loteamento aberto todo planejado, desenvolvido para você morar em São Carlos/SP com muito mais qualidade de vida. Com infraestrutura completa, o Residencial Progresso conta com rede de água, luz e esgoto, vias asfaltadas e um projeto paisagístico incrível, no padrão Urba | MRV&amp;CO.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4580/URBA_SALVA_IMAGEM_AEREA.png</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4580/URBA_SALVA_IMPLANTACAO-06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4580/URBA_SALVA_IMPLANTACAO-06_GOOGLE.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4580/UF000222B_MAPA_FOTO_AEREA_PROGRESSO.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>200</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-lotesjardimsaoroque-107</id>
    <titulo>Jardim Sao Roque</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Sorocaba</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Região Água Branca (Boituva</bairro>
    <endereco>Estrada Vicente Teles Miranda, 0 (Região Água Branca (Boituva) - Sorocaba/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/sorocaba/lotes-jardim-sao-roque</url>
    <descricao>O Jardim São Roque foi projetado para que você conquiste a qualidade de vida que sempre sonhou. E isso inclui infraestrutura completa e planejada de urbanização, com redes de água, esgoto, eletricidade, drenagem pluvial, iluminação pública e 100% das vias asfaltadas. E também espaços pensados para você compartilhar tempo de qualidade com a família, os amigos, seu animal de estimação e tudo o que importa para você, com amplos espaços de lazer, projeto paisagístico e integração com a natureza. Além da conveniência de poder contar com uma área comercial integrada, com uma rua exclusiva para a implantação de comércios e serviços, para você encontrar de tudo a poucos metros de casa. Até mesmo aquela motivação para empreender ou investir.   A Urba vai investir na construção de uma escola no entorno do Jardim São Roque, o que vai beneficiar toda a comunidade. Uma facilidade e tanto para quem se preocupa com o futuro dos filhos, mas não tem tempo a perder com grandes deslocamentos. Porque qualidade de vida é ter tudo o que você precisa, como e onde você sonhou.</descricao>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4576/URBA_AREAS_COMUNS_QUADRA_AREIA.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4576/URBA-SAO-ROOUE-IMPLANTACAO-06.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4576/URBA-SAO-ROOUE-IMPLANTACAO_GOGGLE.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>371.57</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
  <listing>
    <id>MRV-otessmarturbareserva-108</id>
    <titulo>Smart Urba Reserva</titulo>
    <tipo>Lote</tipo>
    <preco>0</preco>
    <cidade>Votorantim</cidade>
    <estado>SP</estado>
    <bairro>Capoavinha</bairro>
    <endereco>Estrada Oswaldo Pires de Camargo (Capoavinha - Votorantim/SP)</endereco>
    <status>Em Obras</status>
    <url>https://www.mrv.com.br/imoveis/sao-paulo/votorantim/lotes-smart-urba-reserva</url>
    <descricao>Viva o futuro em um Smart Urba, viva em contato com a natureza, em um bairro planejado e inteligente! Smart Urba é um jeito inteligente de viver, inspirado no conceito de Smart Cities, que busca democratizar o acesso à tendência de morar no futuro. Assim, você vive com mais inclusão, conexão com o mundo e com a natureza. Um empreendimento tranquilo, acessível e inovador, onde cada detalhe é planejado para que você tenha mais qualidade de vida. O empreendimento terá uma creche e uma USF - Unidade de Saúde da Família, oferecendo mais comodidade para os moradores, economizando tempo e dinheiro no deslocamento, além de proporcionar maior interação na comunidade e valorizar a região.</descricao>
    <features>Pet Place,Playground,Academia,Horta,Quadra</features>
    <fotos>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4613/URBA_SMARTURBARESERVA_PPC-AEREA.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/LinhaProduto/</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4613/URBA_SMARTURBARESERVA_CASA-MODELO-PLANTA-HUMANIZADA.jpg</foto>
      <foto>https://cdn.mrv.com.br/imoveis/upload/imagens/4613/URBA_SMARTURBARESERVA_AEREA-CRECHE-USF.jpg</foto>
    </fotos>
    <tipologias>
      <tipologia>
        <dormitorios>0</dormitorios>
        <area>0</area>
      </tipologia>
    </tipologias>
  </listing>
</listings>